<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:image="http://purl.org/rss/1.0/modules/image/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>www.gameworld.gr</title>
<link>https://www.gameworld.gr</link>
<description>RSS versions 2.0</description>
<item>
<title><![CDATA[Elden Ring: Ένα χρυσόψαρο νίκησε την Malenia στην πρώτη φάση της]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52450]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/36/2b/a4/tortellini-golffish-malenia-elden-ring-2-1688678414.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Και κάποιοι ακόμα δεν τα έχουν καταφέρει!</p><br/><p>Ένα χρυσόψαρο κατάφερε να νικήσει το boss Malenia στο Elden Ring, τουλάχιστον στην πρώτη φάση του!</p>
<p>Ο streamer Eric Pointcrow έβαλε το χρυσόψαρό του να παίζει Elden Ring και οι ανάλογα με το σημείο στο οποίο στεκόταν στη γυάλα έκανε κάθε φορά μία διαφορετική κίνηση. Τελικά κατάφερε να νικήσει το boss Malenia στο Elden Ring, τουλάχιστον στην πρώτη φάση της.</p>
<blockquote class="twitter-tweet">
<p lang="en" dir="ltr">my goldfish beat the first phase of malenia LMAO <a href="https://t.co/d0FD6jHg0U">pic.twitter.com/d0FD6jHg0U</a></p>
— eric pointcrow (@PointCrow) <a href="https://twitter.com/PointCrow/status/1676280763304792064?ref_src=twsrc%5Etfw">July 4, 2023</a></blockquote>
<script async="async" src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
<p>Το χρυσόψαρο λέγεται Tortellini και αυτό που κατάφερε είναι απίστευτο. Άραγε αν το αφήσει να παίζει non-stop 24ωρα λέτε να το τερματίσει από την αρχή μέχρι το τέλος;</p>
<p>Δείτε ακόμη την <a href="news/rpg/52172-miss-mikkaa-elden-ring-dance-pad-0-deaths" target="_blank" rel="noopener">Miss Mikkaa να τερματίζει το Elden Ring στο dance pad με 0 θανάτους</a>.</p>
<p>Διαβάστε το <a href="reviews/47768-elden-ring" target="_blank" rel="noopener">review του Elden Ring</a> και συζητήστε για αυτό στο <a href="forum/58/158970" target="_blank" rel="noopener">σχετικό forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 21:19:34 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52450]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Mortal Kombat 1 gameplay videos]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52192]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/75/1b/85/mortal-kombat-1-gameplay-video-1-1686251717.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Νέο gameplay. [UPDATE]</p>
<br/>
<p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 8/6/23]</strong> Η NetherRealm παρουσίασε το πρώτο gameplay video του Mortal Kombat 1 στο Summer Game Fest.</p>
<p>Το βίντεο περιλαμβάνει το σύστημα μάχης, αλλά ως prequel δείχνει πως ήταν οι ήρωες πριν τους γνωρίσουμε στο Mortal Kombat 1. Όλοι τους είναι νέοι!&nbsp;</p>
<p>Δείτε το πρώτο gameplay video με ιστορία, σύστημα μάχης και τα fatalities. Ο Ed Boon, δημιουργός του Mortal Kombat, μίλησε για την έκδοση αυτή. Οι Sub-Zero και Scorpion για παράδειγμα δεν έχουν την αντιπαλότητα που είδαμε σε μετέπειτα MK.</p>
<p><iframe src="http://www.youtube.com/embed/jnVTPkCWzcI" ></iframe></p>
<p>Ο Ed Boon εξήγησε επίσης πως λειτουργούν τα combos. Κάποιοι χαρακτήρες θα έχουν επίσης kameo εμφανίσεις. Επίσης θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε δυνάμεις και δεύτερου χαρακτήρα μέσα στη μάχη.</p>
<p>Ο ηθοποιός Jean-Claude Van Damme θα έχει τον ρόλο του Johnny Cage. Θα ακούσουμε την φωνή του στο παιχνίδι.</p>
<p><strong>[UPDATE: 6/7/23 - Νέο gameplay video]</strong> Η NetherRealm παρουσίασε ένα νέο gameplay video για το Mortal Kombat 1. Δείτε το παρακάτω.</p>
<p>Το βίντεο δείχνει την ninja clan, Lin Kuei και τους Smoke και Rain, οι οποίοι θα ανήκουν στο ρόστερ. Ο Rain έχει γίνει ο High Mage του Outworld και ο Smoke θα μπει παρέα με τους Sub-Zero και Scorpion για να υπερασπιστούν το Earthrealm.&nbsp;Τέσσερις νέοι Kameo χαρακτήρες επιβεβαιώθηκαν στο τρέιλερ, με τους νίντζα Cyrax και Sector να εμφανίζονται. Επίσης θα υπάρχει η Frost και η κλασική εκδοχή του Scorpion.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/f3rW_fsCnCA" ></iframe></p>
<p>Το Mortal Kombat 1 θα κυκλοφορήσει στις 19 Σεπτεμβρίου για PC, PS5, Xbox Series X/S και Switch.</p>
<p><a href="news/fighting/52022-mortal-kombat-1" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για το Mortal Kombat 1</a> και συζητήστε για αυτό&nbsp;<a href="forum/59/162781-mortal-kombat-12" target="_blank" rel="noopener">στο παρακάτω forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 19:50:09 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52192]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Μάνος Γρυπάρης: Συνέντευξη στο Right to the Bone για Cyprus Comic Con και Ηλία Κυριαζή]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52449]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/98/80/1d/tribaton2-21-1688672496.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Τώρα Live.</p><br/><p>Με αφορμή το περιστατικό <a href="news/events/52438-ilias-kiriazis-cyprus-comic-con-gameworld" target="_blank" rel="noopener">κοψίματος του GameWorld από την Cyprus Comic Con</a> δίνω συνέντευξη στο Right to the Bone.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/QTaoKK46VIs" ></iframe></p>
<p> </p>
<p> </p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 19:41:19 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52449]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[NBA 2K24]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52448]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/13/5e/44/kobe-bryant-nba-2k24-41-1688668505.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Με τον Kobe Bryant στο εξώφυλλο.</p><br/><p>Η Visual Concepts και η 2K Sports ανακοίνωσαν ότι ο Kobe Bryant θα είναι για τέταρτη φορά στο εξώφυλλο του NBA 2K24 και δεύτερη μεταθανάτια.</p>
<p>Θα στο εξώφυλλο της απλής και της NBA 2K24 Black Mamba Edition, γνωστής φέτος ως Kobe Bryant Edition. Άλλοι αθλητές του εξωφύλλου ενδέχεται να αποκαλυφθούν μέσα στις επόμενες εβδομάδες.</p>
<p>Ο Μπράιαντ έπαιξε στο ΝΒΑ για 20 σεζόν, όλες για τους Λος Άντζελες Λέικερς. Κέρδισε επίσης πέντε πρωταθλήματα NBA, ήταν ο πολυτιμότερος παίκτης του NBA 2008 (MVP) και δύο φορές MVP των τελικών του NBA. Είναι ένας από τους πιο διακεκριμένους παίκτες στην ιστορία του πρωταθλήματος.</p>
<p><img src="images/stories/sports/kobe-bryant-nba-2k24-big.jpg" width="600" alt="kobe bryant nba 2k24 big" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Ο Μπράιαντ, καθώς και η κόρη του και άλλοι επτά επιβάτες, έχασαν τη ζωή σε συντριβή ελικοπτέρου το 2020, κάτι που σήμαινε ότι η τρίτη του εμφάνιση στο εξώφυλλο του NBA 2K (2K10, 2K17, 2K21) εκείνο το φθινόπωρο ήταν η πρώτη από τις δύο πλέον μεταθανάτιες εμφανίσεις του.</p>
<p>Η 2K δεν έχει ακόμη αποκαλύψει περισσότερες λεπτομέρειες για το NBA 2K24. Λογικά αναμένεται το φθινόπωρο για PC, PS5, Xbox Series X/S, PS4 και Xbox One.</p>
<p><a href="reviews/50342-nba-2k23" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε το review του NBA 2K23</a> <span style="background-color: inherit; color: inherit; font-family: inherit; font-size: 1rem; caret-color: auto;">και συζητήστε για το NBA 2K24 </span><a href="forum/83/163976-nba-2k24" target="_blank" rel="noopener" style="background-color: inherit; font-family: inherit; font-size: 1rem;">στο παρακάτω forum topic</a><span style="background-color: inherit; color: inherit; font-family: inherit; font-size: 1rem; caret-color: auto;">.</span></p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 18:34:06 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52448]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Το Train Valley 2 δωρεάν στο Epic Games Store]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52447]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/a7/6a/6f/train-valley-2-80-1688664078.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Την άλλη Πέμπτη 13/7.</p><br/><p>Το Epic Games Store δίνει δωρεάν το Train Valley 2 την άλλη Πέμπτη 13/7.</p>
<p>Πρόκειται για ένα City Building game με το οποίο χτίζετε σιδηροδρομικά δίκτυα.</p>
<p><a href="https://store.epicgames.com/en-US/p/train-valley-2-3606da" target="_blank" rel="noopener">Κάντε κλικ εδώ για να δείτε το προφίλ του</a>.</p>
<p>Δείτε το <a href="news/offers/52401-grime-free-epic-games-store" target="_blank" rel="noopener">δωρεάν video game αυτής της εβδομάδας</a> και συζητήστε για τα δωρεάν games <a href="forum/27/111684-%CE%B4%CF%89%CF%81%CE%B5%CE%AC%CE%BD-games?limitstart=410#271323" target="_blank" rel="noopener">στο παρακάτω forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 17:19:40 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52447]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Tchia]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52446]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/3a/70/11/tchia-box-50-1688650014.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Ένας θρύλος εμπνευσμένος από την Νέα Καληδονία.</p>
<br/>
<p>Κάθε χρόνο κατά την τελετή των Game Awards διάφορες εταιρείες μικρές και μεγάλες έχουν την ευκαιρία να δείξουν στον κόσμο τα παιχνίδια στα οποία δουλεύουν στην τρέχουσα περίοδο με σκοπό να κερδίσουν το ενδιαφέρον τους. Το 2020, μια μικρή ομάδα με το όνομα Αwaceb φανέρωσε το νέο της έργο το Tchia, το οποίο θα αποτελούσε το δεύτερο της παιχνίδι μετά το “Fossil Echo” το οποίο κυκλοφόρησε πριν από τέσσερα χρόνια και είχε μικτές κριτικές. Αρχικά το παιχνίδι δεν είχε την αποδοχή και το ενδιαφέρον των παικτών όμως με την πάροδο του χρόνου αλλά και με την κυκλοφορία περισσότερων trailer κατάφερε να κερδίσει το ενδιαφέρον.</p>
<p>Το νέο action adventure της Awaceb δημιουργήθηκε από μια μικρή ομάδα δώδεκα ατόμων με κύριο στόχο την δημιουργία ενός ευχάριστου παιχνιδιού που θα παρουσιάσει στους παίκτες την ζωή και κουλτούρα των ανθρώπων της Νέας Καληδονίας από την οποία προέρχονται οι ιδρυτές της εταιρείας. Σύμφωνα με τους δημιουργούς, τα περισσότερα μέλη της ομάδας ταξίδεψαν στην χώρα με πρόθεση να ερευνήσουν την κουλτούρα της περιοχής και να την ενσωματώσουν στο παιχνίδι τους. Το αποτέλεσμα της έρευνάς τους είναι το γεγονός πως οι περιοχές, οι NPCs, τα φαγητά αλλά και η ίδια η Tchia (η πρωταγωνίστρια) είναι εμπνευσμένοι από την χώρα και τα πιστεύω των κατοίκων της.</p>
<p><img src="images/stories/reviews/adventures/tchia-1.jpg" width="800" height="450" alt="tchia 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><strong>Μαζευτείτε γύρω από την φωτιά και ακούστε το παραμύθι</strong> <br />Το opening act του παιχνιδιού σας παρουσιάζει ένα απομονωμένο νησάκι το οποίο αποτελείται από ορφανά, παιδάκια που έχασαν τους γονείς τους και τις κυρίες που τα προσέχουν. Ένα νέο αγοράκι θα μεγαλώσει τον πληθυσμό του νησιού και επιτρέπει στους δημιουργούς να σας δείξουν την συνθήκη που επικρατεί. Όλα τα παιδάκια βοηθούν το αγοράκι να προσαρμοστεί. Κατά την διάρκεια της νύκτας μια ομάδα παιδιών προσκαλούν το αγοράκι να έρθει γύρω από την φωτιά για να ακούσει αυτό το παραμύθι που θα έλεγε η ηλικιωμένη κυρία. Το παραμύθι που ετοιμάζεται να πει είναι η ιστορία της Tchia, την οποία τα παιδιά λατρεύουν.</p>
<p>H Tchia είναι ένα μικρό κοριτσάκι, η οποία ζει με τον πατέρα της κρυμμένοι σε ένα απομονωμένο νησί. Ήταν τα γενέθλια της, και ο πατέρας της, της είπε να μαζέψει υλικά καθώς ένας οικογενειακός φίλος ο Tre θα έρχονταν να τους δει. Κατά την άφιξή του, ρίχνει την άγκυρα και οι τρεις τους χαιρετιούνται με παραδοσιακό τρόπο και ετοιμάζονται να γιορτάσουν την νύκτα με φαγητό και τραγούδι. Το πρωί οι χαρακτήρες ξυπνούν από τον ήχο ενός ιπτάμενου οχήματος καθώς κάποιοι ακολούθησαν τον Tre και ανακάλυψαν την οικογένεια της Tchia. Από το όχημα κατεβαίνει ο Pwi Dua με δύο μαγικά τέρατα και σας φανερώνει πως ο πατέρας της Tchias κρυβόταν εδώ και δώδεκα χρόνια καθώς οι δύο τους έχουν ξανά συναντηθεί στο παρελθόν. Ο Pwi Dua με τους ακόλουθους του αιχμαλωτίζουν τον πατέρα της Tchias και επιβιβάζονται στο όχημα. Η Tchia τρέχει προς τον εχθρό και συνειδητοποιεί ότι ξυπνάει μέσα της την μαγική δύναμη που της επιτρέπει να πάρει τον έλεγχο αντικειμένων όπως το μαχαίρι του Pwi Dua τον οποίο και τραυματίζει.Την επόμενη μέρα η&nbsp;Tchia ξυπνάει στο θαλάσσιο καταφύγιο του Tre ο οποίος την παροτρύνει να φύγει καθώς δεν θα είναι ασφαλής εδώ. Της δίνει στοιχεία για τον Pwi Dua καθώς και τον Meovora ο οποίος είναι ο κυρίαρχος της περιοχής. Με σκοπό να σώσει τον πατέρα της η Tchia ξεκινάει την καινούργια της περιπέτεια.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/9RIUaQARQKU" ></iframe></p>
<p><strong>Εξερευνήστε το αρχιπέλαγος μέσω τον υπερδυνάμεών σας</strong> <br />Στο δεύτερο παιχνίδι της εταιρείας Awaceb αφού τελειώσετε με τον πρόλογό του, σας επιτρέπει να εξερευνήσετε τον κόσμο με το δικό σας πάσο καθώς το open world format σας επιτρέπει να πάτε όπου θέλετε όποτε θέλετε. Μπορείτε να διασχίσετε το πέλαγος μέσω της σχεδίας σας ή και κολυμπώντας πάνω ή κάτω από το νερό. Στην στεριά μπορείτε να σκαρφαλώσετε σε βουνά, δέντρα, κτήρια τα πάντα. Όταν είστε στην κορυφή μπορείτε να πηδήξετε κάτω και να χρησιμοποιήσετε το ανεμοπλάνο (glider) σας για να αποφύγετε την απότομη σύγκρουση με το έδαφος. Όλες οι ενέργειες (αιώρηση, υποβρύχια κολύμβηση και σκαρφάλωμα) απαιτούν stamina η οποία εμφανίζεται σαν κεραυνός δίπλα στην ηρωίδα και ξεκινά την αντίστροφη μέτρηση. Όταν περπατάτε ή στέκεστε ακίνητοι η stamina θα ξαναγεμίσει από μόνη της.</p>
<p>Μετά από ένα σημείο και μετά η Tchia προσπαθεί να μάθει να χρησιμοποιεί την δύναμη την οποία χρησιμοποίησε στο opening act του παιχνιδιού η οποία ονομάζετε soul jump. Η δύναμη αυτή, όπως έχει προαναφερθεί σας επιτρέπει να πάρετε προσωρινά τον έλεγχο του στόχου, είτε αυτός είναι ζωντανός οργανισμός (ζώα) είτε όχι (πέτρα, φρούτα) με εξαίρεση τους NPCs και τα οχήματα n(αυτοκίνητα κτλ). Η ικανότητα αυτή είναι εμπνευσμένη από την λαογραφία των ανθρώπων της Νέας Καληδονίας, οι οποίοι πιστεύουν στην ικανότητα shapeshifting (αλλαγή σχήματος). To soul jumping κάνει την εξερεύνηση πολύ πιο ενδιαφέρον και εύκολη καθώς μπορείτε να πετάξετε πάνω από τα νησιά μέσω διαφόρων πτηνών ή να εξερευνήσετε την υποβρύχια ζωή μέσω ψαριών τα οποία κολυμπούν πολύ πιο γρήγορα από την Tchia και δεν έχουν την πίεση του stamina. Το soul jump ενεργοποιείται με το πάτημα ενός κουμπιού το οποίο σας επιτρέπει να βρείτε το στόχο που θα πάρετε υπό τον έλεγχο σας. Όταν ελέγχετε κάτι μια πράσινη γραμμή θα εμφανιστεί που λειτουργεί σαν αντοχή πριν χάσετε τον έλεγχο. Σε αντίθεση με την stamina της Tchias η αντοχή αυτή ξαναγεμίζει πολύ πιο αργά όμως αν φάτε φαγητό ή αν ξεκουραστείτε σε rest point θα γεμίσει πλήρως. Τέλος, ολοκληρώνοντας τα “Totem Caves” θα βραβευτείτε με ένα μαγικό φρούτο που θα αυξήσει την δύναμή σας και την αντοχή.</p>
<p><span style="color: #3366ff; font-size: 18pt;">Τα μυστήρια και οι παραδώσεις ενός πολιτισμού σας περιμένουν να τα εντοπίσετε.</span></p>
<p>Η κύρια περιπέτεια της ηρωίδας ακολουθεί ένα επαναλαμβανόμενο μοτίβο το οποίο αποτελείται από fetch quests στα οποία θα πρέπει να φέρετε τα υλικά τα οποία σας ζητούν οι NPCs και αφού τα κάνετε θα ακολουθήσει ένα ukulele mini-game στο οποίο θα πρέπει να πατήσετε τις νότες την κατάλληλη στιγμή. Το παιχνίδι επιτρέπει στους παίκτες οποιαδήποτε στιγμή να προσπεράσουν το gameplay section αν το θεωρούν δύσκολο και να πάνε απευθείας στην επόμενη πλοκή. Π.χ αν έχετε αποστολή να βρείτε ένα αντικείμενο και να το φέρετε στον NPC, αν επιλέξετε να το προσπεράσετε θα ενεργοποιηθεί το επόμενο cutscene όπου φέρατε το αντικείμενο που σας ζήτησαν. Προσοχή καθώς ο μηχανισμός αυτός δεν προσπερνά side activities παρα μόνο αν τελειώσατε το κύριο σενάριο καθώς το skip θα θεωρήσει το κύριο objective παρά το side content.</p>
<p>Το Tchia είναι στα καλύτερά του όταν σας αφήνει ελεύθερους να εξερευνήσετε το αρχιπέλαγος. Υπάρχουν πάρα πολύ θησαυροί, collectibles και άλλα πράγματα τα οποία μπορείτε να εξερευνήσετε. Ο κόσμος τους δεν είναι ούτε πολύ μεγάλος ούτε πολύ μικρός, έχει ένα ικανοποιητικό μέγεθος αλλά και ένα ικανοποιητικό ποσό περιεχομένου για να σας κρατήσει απασχολημένους. Πέρα από τα συλλεκτικά αντικείμενα, θησαυρούς και minigames το παιχνίδι περιλαμβάνει enemy camps όπου θα πρέπει να νικήσετε τους εχθρούς. Η Tchia έχει στην κατοχή της μια σφεντόνα που μπορεί να παραλύσει τους εχθρούς όμως για να τους νικήσει πρέπει να τους κάψει καθώς είναι φτιαγμένοι από ξύλα και υφάσματα. Πραγματάκι εύκολο καθώς σε όλες τις περιπτώσεις οι κακοί συχνάζουν γύρο από campfires, petrol tanks και λάμπες πετρελαίου.</p>
<p>&nbsp;<img src="images/stories/reviews/adventures/tchia-2.jpg" width="800" height="450" alt="tchia 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Τα mini-games και οι θησαυροί σας επιτρέπουν να ξεκλειδώσετε διάφορα διακοσμητικά για την Tchia αλλά και για την σχεδία σας. Όσο αφορά την ηρωίδα, μπορείτε να αλλάξετε το κούρεμά της, τα ρούχα της, τα αξεσουάρ της, το facepaint της, το glider και το ukulele της. Για την σχεδία της, μπορείτε να αλλάξετε τα χρώματά της και την σημαία της. To ukulele πέρα από την ιστορία, μπορείτε να το χρησιμοποιήσετε σε campfires αλλά και οποιαδήποτε στιγμή καθώς έχει μαγικές ικανότητες οι οποίες μπορούν να αλλάξουν τον καιρό αλλά και να εμφανίσουν ζώα κυρίως για σκοπό soul jump. Νέα τραγούδια ξεκλειδώνονται όταν ολοκληρώσετε το rock balancing mini-game.</p>
<p><br /><strong>Όταν τα memes γίνονται πραγματικότητα</strong><br />Τον τελευταίο καιρό όταν μια εταιρεία δημιουργεί ένα νέο παιχνίδι, προσπαθεί να το κάνει προσβάσιμο σε όλους τους παίκτες. Στο νέο αυτό παιχνίδι, η εταιρεία Awaceb, δημιούργησε το νέο μηχανισμό “skip Gameplay Section” που επιτρέπει στον παίκτη να προσπεράσει τον τομέα στον οποίο θα πρέπει να παίξει το παιχνίδι. Το meme “Button to skip the boss battle” δημιουργήθηκε το 2017 σαν ένα κακόγουστο αστείο που διαχώρισε τους φανς των βιντεοπαιχνιδιών από άτομα που δοκιμάζουν ένα παιχνίδι με διαφορετικό στόχο (streaming, reviewing, ή για το hype του παιχνιδιού κ.α ). Στην περίπτωση του Tchia ο μηχανισμός αυτός δημιουργήθηκε παρά το γεγονός πως το παιχνίδι δεν έχει δυσκολία ή boss battles.</p>
<p><img src="images/stories/reviews/adventures/tchia-3.jpg" width="800" height="450" alt="tchia 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Στη συνέχεια η πλοκή του Tchia είναι μπερδεμένη καθώς διάφορα γεγονότα διαδραματίζονται και οι αντιδράσεις της ηρωίδας αλλά και των NPCs δεν φαίνεται να έχουν μια κοινή λογική. Για φανερούς λόγους, spoilers, δεν θα αναφερθούν λεπτομέρειες καθώς αυτό συμβαίνει κοντά στο τέλος του παιχνιδιού. Ένα απλό παράδειγμα, είναι πως το σενάριο θα “εμφανίσει” στοιχεία από το πουθενά όπως τον έρωτα της ηρωίδας με ένα άλλο κοριτσάκι με το οποίο είχατε μια ή δύο ανταλλαγές διαλόγου. Μπορεί επίσης να σας συστήσουν φυλές οι οποίες δεν έχουν φιλικές διαθέσεις γεγονός το οποίο δεν παίζει κανένα ρόλο στο σενάριο ή δεν προσθέτει στο gameplay του παιχνιδιού και χρησιμοποιούνται μόνο σαν δικαιολογίες για “fetch quest” ή για να χτίσουν ένα πιο ρεαλιστικό περιβάλλον. Π.χ Σε άλλα παιχνίδια τέτοιο concept χρησιμοποιείται με σκοπό δημιουργίας “stealth sections” ή για να σας προετοιμάσουν για έντονες μάχες.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/eZ1Nvom3oNE" ></iframe></p>
<p><strong>Εικόνες και ήχοι από την Νέα Καληδονία</strong><br />Με τον στόχο να δημιουργήσουν την εμπειρία της χώρας προέλευσής τους, οι δημιουργοί έφτιαξαν ένα αρχιπέλαγος. Τα γραφικά δεν είναι τα καλύτερα όμως αυτό δεν σημαίνει πως δεν είναι ωραία. Τα γραφικά των ανθρώπων σε σύγκριση με την πανίδα και χλωρίδα διαφέρουν πάρα πολύ. Κάθε νησί ξεχωρίζει πάρα πολύ από το άλλο καθώς έχει την δική του βλάστηση και οικισμό. Πχ. Ένα νησί έχει σύγχρονες πολυκατοικίες, δρόμους αυτοκίνητα κ.α, το άλλο είναι γεμάτο δέντρα, βουνά, καλύβες και ξύλινα μονοπάτια ενώ το άλλο έχει κοράλλια και αγάλματα. Κάθε περιοχή διαφέρει και “δίνει” ταυτότητα στην περιοχή. Το παιχνίδι δεν έχει πολλά polished animations καθώς αν η Tchia πέσει κάτω είτε σαν άνθρωπος είτε σαν ζώο(με την βοήθεια του soul jump) τα animations του χαρακτήρα θα είναι λες και πέφτει ένα σακί γεμάτο πατάτες.</p>
<p>Από την άλλη ο ηχητικός τομέας του παιχνιδιού είναι βασισμένος σε διάφορα μουσικά όργανα και ρυθμούς βασισμένους στην Νέα Καληδονία. Από τους χτύπους φύλλων, στα τύμπανα, στο ukulele και την παραδοσιακή γλώσσα των κατοίκων. Σύμφωνα με τους δημιουργούς, μια τεράστια πρόκληση της εταιρείας κατά την δημιουργία του παιχνιδιού ήταν να βρουν ανθρώπους/ηθοποιούς που θα μπορούσαν να μιλήσουν γαλλικά αλλά και drehu (παραδοσιακή γλώσσα). Σύμφωνα με τον audio composer John Robert Matz η ομάδα του δούλεψε πέντε χρόνια για την δημιουργία της μουσικής και συνεργάστηκαν με διάφορους ντόπιους καλλιτέχνες.</p>
<p><img src="images/stories/reviews/adventures/tchia-4.jpg" width="800" height="450" alt="tchia 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><strong>Η σχεδία της Awaceb τους σαλπάρει σε νέα “πέλαγοι”</strong><br />Εν κατακλείδι το Tchia σας επιτρέπει να εξερευνήσετε τα νησιά που έφτιαξαν οι δημιουργοί μέσα από τα μάτια της ηρωίδας. Η ιστορία του παιχνιδιού μπορεί να είναι το αδύναμο σημείο του, όμως το gameplay και οι μουσικές του είναι αρκετά για να δημιουργήσουν μια ευχάριστη περιπέτεια. Τα νησιά αλλά και ο ωκεανός αξίζουν να τα εξερευνήσετε είτε σαν την Tchia ή σαν ένα ζώο της άγριας φύσης στο οποίο έχετε χρησιμοποιήσει το “Soul-jump”. Το παιχνίδι είναι στα καλύτερα του αφού ξεκλειδώσετε το “Soul-jump” και αφεθείτε ελεύθεροι και ψάξετε τα νησιά. Αυξάνοντας την αντοχή σας αλλά και την δύναμή σας, η ταχύτητα και οι πιθανότητες εξερεύνησης αυξάνονται καθώς μπορείτε να αιωρηθείτε περισσότερη ώρα, να αναπνεύσετε κάτω από το νερό και να σκάψετε σε οποιαδήποτε περιοχή. Δυστυχώς παρόλα αυτά το παιχνίδι δεν προσφέρει πολλά στον παίκτη πέρα από μια λίστα με πράγματα που πρέπει να βρει στον κόσμο. Οι εχθροί δεν θα σας προσφέρουν κάτι καθώς πολύ εύκολα μπορείτε να τους κερδίσετε και αν σας νικήσουν, μπορείτε απλά να δραπετεύσετε από το κλουβί σας καθώς δεν υπάρχει game over. Παρόλα αυτά το γεγονός πως το παιχνίδι δημιουργήθηκε από μια ομάδα δώδεκα ατόμων είναι αξιοθαύμαστο.</p>
<p><strong>Θετικά:</strong><br />- Ευχάριστο gameplay <br />- Ικανοποιητικό περιεχόμενο<br />- Παραδοσιακή μουσική<br />- Όμορφος κόσμος</p>
<p><strong>Αρνητικά:</strong><br />- Μέτρια γραφικά<br />- Μέτρια ιστορία<br />- Repetitive Gameplay (Story mode)<br />- Μηχανισμός skip του gameplay</p>
<p><span style="text-decoration: underline;"><strong>Βαθμολογία</strong></span><br /><strong>Γραφικά: 6.5</strong><br /><strong>Ήχος: 7</strong><br /><strong>Gameplay: 7</strong><br /><strong>Σενάριο: 5</strong><br /><strong>Αντοχή: 7</strong><br /><strong>Γενικό: 6.5</strong></p>
<p><strong>Ένα αρχιπέλαγος, μια μαγική δύναμη και μια νέα περιπέτεια.<br /></strong><br /><strong>Νικόλας Χρυσοστόμου</strong></p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 15:15:38 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52446]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Naraka: Bladepoint: Ημερομηνία κυκλοφορίας]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=44078]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/43/d4/5b/naraka-bladepoint-open-beta-6-1618745812.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Έρχεται και στο PS5 και θα είναι free-to-play. [UPDATE]</p>
<br/>
<p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 18/4/21]</strong>&nbsp;Η 24 Entertainment δήλωσε ότι το Naraka: Bladepoint θα βρίσκεται σε open beta από τις 23 έως τις 26 Απριλίου μέσω του Steam.</p>
<p>Ακόμη, ανακοινώθηκε η περίοδος κυκλοφορίας του Multiplayer Action-Adventure.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/CbeWy8l2Khc" ></iframe></p>
<p><b>[UPDATE: 6/7/21- Ανακοινώθηκε επίσημη ημερομηνία&nbsp;κυκλοφορίας]&nbsp;</b>Το ιδιαίτερο αυτό battle royale 60 παικτών, απέκτησε ημερομηνία κυκλοφορίας, και συγκεκριμένα τις 12 Αυγούστου για PC. Από τις 16 έως τις 22 Ιουλίου αναμένεται να ανοίξει και η beta του παιχνιδιού.</p>
<p>Το Naraka: Bladepoint φαίνεται πως θα περιέχει melee classes, όπως ο πολεμιστής, αλλά και classes όπως ο sniper που είναι χρήσιμοι από απόσταση. Τα classes του παιχνιδιού αναμένεται να συνδυαστούν με τέτοιο τρόπο ώστε να προσφέρουν και τον παράγοντα στρατηγική στο παιχνίδι. Η νέα ηρωίδα “Yoto Hime”, ελέγχει τους κεραυνούς σαν να είναι ο Thor και είναι διαθέσιμη ως preorder bonus. Επιπλέον, το δόρυ με όνομα "king of all weapons" θα προστεθεί και αυτό στο παιχνίδι και θα προκαλεί καταστροφικά melee χτυπήματα. Αξίζει να σημειωθεί πως το παιχνίδι&nbsp;αποτελεί ήδη επιτυχία στις χώρες της Ασίας καθώς έχει περάσει τους ένα εκατομμύριο παίκτες.</p>
<p>Το Naraka: Bladepoint θα κυκλοφορήσει στις 12 Αυγούστου για PC μέσω Steam. Ακόμη αναμένεται να κυκλοφορήσει και για PS4 και Xbox One.</p>
<p><strong>[UPDATE 2: 19/6/22 - Έρχεται και στο Xbox]&nbsp;</strong>Το Naraka: Bladepoint θα κυκλοφορήσει και στα Xbox Series X/S, στις 23 Ιουνίου. Επίσης, είναι σε ανάπτυξη και για το Χbox One.&nbsp;Το παιχνίδι θα είναι επίσης διαθέσιμο στο Game Pass.&nbsp;</p>
<p><strong>[UPDATE 3: 6/7/23 - Έρχετια και στο PS5]</strong>&nbsp;Το Naraka: Bladepoint θα κυκλοφορήσει και στο PS5&nbsp;</p>
<p>Στις 13 Ιουλίου. Την ίδια ημέρα θα ξεκινήσει και το free-to-play μοντέλο του παιχνιδιού. Συνεπώς το κατεβάζετε δωρεάν.</p>
<p><a href="news/mmorpg/37757-naraka-bladepoint" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για το&nbsp;Naraka: Bladepoint</a> και συζητήστε για αυτό <a href="forum/30/159536-naraka-bladepoint" target="_blank" rel="noopener">στο σχετικό forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 12:15:49 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=44078]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Το Grime δωρεάν στο Epic Games Store]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52401]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/e6/e8/44/grime-pc-game-epic-games-store-3-1688065712.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Το ατμοσφαιρικό Platform RPG διαθέσιμο από σήμερα. [UPDATE]</p><br/><p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 29/6/23]</strong> Το Epic Games Store δίνει δωρεάν το Grime, το οποίο αποτελεί ένα Single-player Platform RPG με 3D γραφικά και 2D gameplay.</p>
<p>Όσο παίζετε αποκτάτε traits και εξελίσσετε τον χαρακτήρα σας. Το παιχνίδι έχει ενδιαφέροντα Horror στοιχεία, ωραία ατμόσφαιρα και σκληρούς εχθρούς. Διαθέτει και New Game Plus.</p>
<p><a href="https://store.epicgames.com/en-US/p/grime" target="_blank" rel="noopener">Κάντε κλικ εδώ για να δείτε το προφίλ του</a>.</p>
<p>Το Grime θα μπορέσετε να το κατεβάσετε την άλλη Πέμπτη 6/7 στις 18:00.</p>
<p><strong>[UPDATE: 6/7/23 - Διαθέσιμο από σήμερα]</strong> Το Grime είναι διαθέσιμο από σήμερα στις 18:00.</p>
<p><a href="https://store.epicgames.com/en-US/p/grime" target="_blank" rel="noopener">Κάντε κλικ εδώ για να το κατεβάσετε</a>.</p>
<p>Δείτε το <a href="news/offers/52329-the-dungeon-of-naheulbeuk-the-amulet-of-chaos-2" target="_blank" rel="noopener">δωρεάν PC game αυτής της εβδομάδας</a> και συζητήστε για τα δωρεάν games <a href="forum/27/111684-%CE%B4%CF%89%CF%81%CE%B5%CE%AC%CE%BD-games?limitstart=410#271323" target="_blank" rel="noopener">στο παρακάτω forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 12:10:39 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52401]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Twitter banned Greek journalist Manos Gryparis after he exposed a pedophile]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52445]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/0d/22/b5/twitter-banned-manos-gryparis-international-70-1688638683.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>The issue is viral all over Greece.</p>
<br/>
<p>On July 5th, GameWorld.gr's editor-in-chief Manos Gryparis (<a href="http://www.twitter.com/manosgryparis" target="_blank" rel="noopener">@ManosGryparis</a>), exposed a comic artist on Twitter, by posting drawings that he created with pedophile content. After this Twitter suspended his account!</p>
<p>The pedophile is called <a href="http://www.twitter.com/@IliasKyriazis" target="_blank" rel="noopener">@IliasKyriazis</a>, working today for IDW Publishing. He created several sketches showing pedophile actions. These are the pictures because of which Manos Gryparis was suspended.</p>
<p>In this picture an old guy is saying to a young girl: "Can I bring you an ice-cream so that you don't have the bad taste anymore?" and the little girl says "Yes". Clearly showing that the little girl just had...oral sex with that man.<img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-3.jpg" width="259" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" height="245" /></p>
<p>In the 2nd picture you can see a mother having sex with her...son and the son is saying: "Mom, you will leave me take the car on Saturday, right?"</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-4.jpg" width="255" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 4" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" height="281" /></p>
<p>Those drawings were posted in the Subart Comic - Issue #3 of Giganto Publishing.</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-1.jpg" width="284" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" height="382" /></p>
<p>Since July 5th, the tweet with those pictures has gone viral in Social media and in Greek media as well:<br /><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="https://conserva.gr/cancel-culture-partoo-5-7-23/"></a><a href="https://conserva.gr/cancel-culture-partoo-5-7-23/">https://conserva.gr/cancel-culture-partoo-5-7-23/</a></span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"> <br /> </span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="https://www.newsbreak.gr/ellada/484189/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/"></a><a href="https://www.newsbreak.gr/ellada/484189/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/">https://www.newsbreak.gr/ellada/484189/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/</a></span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><br /> </span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="https://www.newsbomb.gr/bomber/story/1445343/panellinia-orgi-gia-skitsografo-pou-proothei-tin-paiderastia"></a><a href="https://www.newsbomb.gr/bomber/story/1445343/panellinia-orgi-gia-skitsografo-pou-proothei-tin-paiderastia">https://www.newsbomb.gr/bomber/story/1445343/panellinia-orgi-gia-skitsografo-pou-proothei-tin-paiderastia</a> <br /> <a href="https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM"></a><a href="https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM">https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM</a> <br /> <a href="https://www.olympia.gr/1550443/viral/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/"></a><a href="https://www.olympia.gr/1550443/viral/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/">https://www.olympia.gr/1550443/viral/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/</a> <br /> &nbsp;<a href="https://neatora.gr/panellinia-orgi-gia-skitsografo-poy-proothei-tin-paiderastia-1131084.html"></a><a href="https://neatora.gr/panellinia-orgi-gia-skitsografo-poy-proothei-tin-paiderastia-1131084.html">https://neatora.gr/panellinia-orgi-gia-skitsografo-poy-proothei-tin-paiderastia-1131084.html</a> <br /> <a href="https://primenews.press/panellinia-orgi-gia-ellina-kallitechni-pou-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia"></a><a href="https://primenews.press/panellinia-orgi-gia-ellina-kallitechni-pou-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia">https://primenews.press/panellinia-orgi-gia-ellina-kallitechni-pou-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia</a> <br /> </span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="#google_vignette"></a><a href="https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM#google_vignette">https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM#google_vignette</a></span></p>
<p><strong>Twitter suspension<br /></strong>After <a href="http://www.twitter.com/manosgryparis" target="_blank" rel="noopener">@ManosGryparis</a> posted the above pictures, Twitter suspended his account...with no reason!</p>
<p><img src="images/stories/others/twitter-manos-gryparis-banned-old.jpg" width="707" alt="twitter manos gryparis banned old" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" height="420" /></p>
<p>Yeap. You heard that right! Elon Musk has promised freedom of speech on Twitter. But instead of "freedom of speech", a journalist is exposing a pedophile, and he has his account suspended for copyright issues!</p>
<p>If the pedophile comic artist wanted to proceed with a lawsuit, then Twitter could simply delete Manos Gryparis's tweet. But they deleted his account. Not only this, but after he addressed the issue to the Twitter support department, in all cases Twitter just replied with the automated message: "Twitter reserves the right to permanently suspend accounts that violate the Twitter Rules or Terms of Service without further notice".</p>
<p><strong>How to help on social media<br /></strong>Help us by sharing the image below on Twitter, tagging @ElonMusk , @TwitterSupport , using hashtag #FreeManosGryparis and also tagging based/anti-woke influencers.</p>
<p><img src="images/stories/others/twitter-banned-manos-gryparis.jpg" width="700" alt="twitter banned manos gryparis" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>The pedophile comic artist has his account live and running, like nothing happened.</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-twitter.jpg" width="403" alt="ilias kyriazis twitter" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" height="372" /></p>
<p>Also send am email to <a href="mailto:info@tesla.com">info@tesla.com</a> with Cc to the following:<br /><a href="mailto:info@neuralink.com">info@neuralink.com</a><br /><a href="mailto:info@tesla.com">info@tesla.com</a><br /><a href="mailto:info@spacex.com">info@spacex.com</a><br /><a href="mailto:press@tesla.com">press@tesla.com</a><br /><a href="mailto:nasales@teslamotors.com">nasales@teslamotors.com</a> <br /><a href="mailto:press@twitter.com">press@twitter.com</a> <br /><a href="mailto:tunnels@boringcompany.com">tunnels@boringcompany.com</a></p>
<p>Use an email like : "Elon Musk's Twitter protects pedophiles?"&nbsp;Or whatever relevant subject you'd like.</p>
<p>Finally, <span style="text-decoration: underline;"><strong>don't forget to send this article in every english speaking website that you read or any influencers that you follow</strong></span>. Spam their social media until they post it.</p>
<p>This SHOULD go viral in all social media and we won't stop until journalist&nbsp;<a href="http://www.twitter.com/manosgryparis" target="_blank" rel="noopener">@ManosGryparis</a>&nbsp;is unsuspended. Otherwise, Twitter is biased and clearly shows that it's protecting a pedophile here.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 10:03:20 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52445]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Μάνος Γρυπάρης: Το Twitter έκανε suspend τον λογαριασμό του μετά την δημοσίευση των σκίτσων του Ηλία Κυριαζή]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52444]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/3d/9d/7d/twitter-manos-gryparis-old-89-1688634950.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Καμία ελευθερία στα social media.</p><br/><p>Το Twitter απέκλεισε τον προσωπικό μου λογαριασμό <a href="http://www.twitter.com/manosgryparis" target="_blank" rel="noopener">@ManosGryparis</a>, χθες Τετάρτη 5/7, εξαιτίας των παιδοφιλικών σκίτσων του Ηλία Κυριαζή που δημοσίευσα. Ο λόγος είναι φυσικά ότι ο σκιτσογράφος μου έκανε αναφορές στο προφίλ μου, όπως επίσης έβαλε και τον στρατό του μαζί να κάνει αναφορά, μέχρι το προφίλ να πέσει.</p>
<p>Από την Τρίτη 4/7 μέχρι σήμερα, η μισή Ελλάδα μιλάει για τον σκιτσογράφο Ηλία Κυριαζή και τα <a href="news/events/52438-ilias-kiriazis-cyprus-comic-con-gameworld" target="_blank" rel="noopener">σκίτσα του με παιδοφιλικό περιεχόμενο</a>. Το θέμα έχει γίνει viral στα social media και σε ένα σωρό sites καθώς ειδικά μέσα από το Twitter δημοσίευσα τα πιο χαρακτηριστικά σκίτσα του Κυριαζή στο προφίλ μου. Δεν θυμάμαι πόσες εκατοντάδες, ίσως ακόμη και χιλιάδες κοινοποιήσεις, είχε εκείνο το post. Είχα την εντύπωση ότι από την στιγμή που ανέλαβε το Twitter ο Elon Musk, πως αποτελούσε ένα μέσο, όπου πλέον μπορούν όλοι να πούνε την άποψή τους, χωρίς να δεχτούν το cancel του Facebook και του Instagram. Όπου ως γνωστόν είχα δεχτεί bans, έτσι στο άκυρο χωρίς λόγο, το 2019 και το 2021.</p>
<p>Τελικά μάλλον διαψεύστηκα καθώς το Twitter όχι μόνο μου banαρε τον λογαριασμό χωρίς να αναφέρει τον λόγο, αλλά όποτε επικοινωνώ με το support λαμβάνω μετά από μερικές ώρες αυτοματοποιημένα μηνύματα που λένε ότι: "Ο λογαριασμός σας έχει γίνει μόνιμα suspend". Μπορώ μόνο να συνδεθώ και να διαβάσω tweets, χωρίς να βλέπω όμως τους followers μου και χωρίς να μπορώ να ακολουθήσω κάποιον ή να γράψω κάτι.</p>
<p>Ο Κυριαζής έχει φροντίσει να "καθαρίσει" το όνομά του με αναφορές στο Twitter, προφανώς για πνευματικά δικαιώματα. Παράλληλα, έκανε και καθαρισμό αποτελεσμάτων βάση ονόματος στο Google.</p>
<p>Τα παρακάτω άρθρα μάλλον δεν θα τα βρείτε στο Google αν γράψετε "Ηλίας Κυριαζής". Θα σας εμφανιστεί ειδοποίηση ότι "Ορισμένα αποτελέσματα μπορεί να έχουν καταργηθεί με βάση τον ευρωπαϊκό νόμο προστασίας δεδομένων". Στην καλύτερη να σας εμφανιστεί το άρθρο της Lifo, το οποίο τον συμφέρει γιατί "τον ξεπλένει" αναφέροντας μόνο τα κόμικς και όχι τα tweets του και ένα άρθρο του Newsbreak (το site θα έχει καλό SEO expert, ας μας στείλει ένα μήνυμα ο άνθρωπος).</p>
<p><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="https://conserva.gr/cancel-culture-partoo-5-7-23/"></a><a href="https://conserva.gr/cancel-culture-partoo-5-7-23/">https://conserva.gr/cancel-culture-partoo-5-7-23/</a></span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"> <br /> </span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="https://www.newsbreak.gr/ellada/484189/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/"></a><a href="https://www.newsbreak.gr/ellada/484189/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/">https://www.newsbreak.gr/ellada/484189/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/</a></span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><br /> </span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="https://www.newsbomb.gr/bomber/story/1445343/panellinia-orgi-gia-skitsografo-pou-proothei-tin-paiderastia"></a><a href="https://www.newsbomb.gr/bomber/story/1445343/panellinia-orgi-gia-skitsografo-pou-proothei-tin-paiderastia">https://www.newsbomb.gr/bomber/story/1445343/panellinia-orgi-gia-skitsografo-pou-proothei-tin-paiderastia</a> <br /> <a href="https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM"></a><a href="https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM">https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM</a> <br /> <a href="https://www.olympia.gr/1550443/viral/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/"></a><a href="https://www.olympia.gr/1550443/viral/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/">https://www.olympia.gr/1550443/viral/panellinia-orgi-gia-kallitechni-poy-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia/</a> <br />  <a href="https://neatora.gr/panellinia-orgi-gia-skitsografo-poy-proothei-tin-paiderastia-1131084.html"></a><a href="https://neatora.gr/panellinia-orgi-gia-skitsografo-poy-proothei-tin-paiderastia-1131084.html">https://neatora.gr/panellinia-orgi-gia-skitsografo-poy-proothei-tin-paiderastia-1131084.html</a> <br /> <a href="https://primenews.press/panellinia-orgi-gia-ellina-kallitechni-pou-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia"></a><a href="https://primenews.press/panellinia-orgi-gia-ellina-kallitechni-pou-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia">https://primenews.press/panellinia-orgi-gia-ellina-kallitechni-pou-proothei-tin-paiderastia-kai-tin-aimomixia</a> <br /> </span><span style="font-size: 11pt; line-height: 115%; font-family: Calibri, 'sans-serif';"><a href="#google_vignette"></a><a href="https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM#google_vignette">https://www.pronews.gr/koinonia/emetika-skitsa-proothisis-paiderastias-proothoun-seismo-sta-social-foto/?fbclid=IwAR2DmyDYPajKi_bIPIaUpQx1V3Dc9PWGEK0wU13ywOiNLiQv-vXTn_kWooM#google_vignette</a></span></p>
<p>Τέλος, ο Κυριαζής έβαλε και τις σελίδες του στα social media να τον "ξεπλύνουν" με τα καλύτερα λόγια. Βλέπε Lifo, Ξεροτήανα Πάφου, περιμένουμε και μία ακόμη γνωστή σελίδα να δούμε τι θα πει.</p>
<p><strong>Πως μπορείτε να βοηθήσετε</strong><br />Η μόνη περίπτωση να πάρω το προφίλ μου στο Twitter πίσω είναι να μπείτε όλοι εσείς στο Twitter, να ανεβάσετε αυτή την φωτογραφία παρακάτω, στο προφίλ σας στο Twitter και να γράψετε αυτό το μήνυμα.</p>
<p>@ElonMusk You suspended @Gameworldgr 's owner account, @ManosGryparis , on Twitter, who exposed a pedophile on 5/7. Is this the freedom of speech you promised?<br />#FreeManosGryparis</p>
<p><img src="images/stories/others/twitter-banned-manos-gryparis.jpg" width="700" alt="twitter banned manos gryparis" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Για να μπορέσω να συνεχίσω να ξεσκεπάσω τα κακώς κείμενα, αντιλαμβάνεστε ότι χρειάζομαι τον λογαριασμό μου στο Twitter. Αν ξεκινήσω από το μηδέν θα χάσω μεγάλο έδαφος. Συν τις άλλοις, έφτιαξα προσωρινά ένα 2ο λογαριασμό (<a href="http://www.twitter.com/manosgryparisgw" target="_blank" rel="noopener">@ManosGryparisGW</a> , όπου μπορείτε να με κάνετε follow) αλλά το Twitter βάση των κανόνων του μπορεί να τον διαγράψει όποτε θέλει.</p>
<p>Χθες στο Twitter υπήρξαν και άλλα bans σε λογαριασμούς κι απ' ότι φαίνεται ούτε αυτό το μέσο είναι ελεύθερο. Εάν κάποιος γνωρίζει άτομα που δουλεύουν στο Twitter ας μου στείλει email στο <a href="mailto:gameworldgr@gmail.com">gameworldgr@gmail.com</a>. Ευχαριστώ.</p>
<p>Αναλυτικά τα <a href="news/events/52438-ilias-kiriazis-cyprus-comic-con-gameworld" target="_blank" rel="noopener">σκίτσα του Ηλία Κυριαζή με παιδοφιλικό περιεχόμενο και το κόψιμό μας από την Comic Con 2023</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Thu, 06 Jul 2023 09:14:59 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52444]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Payday 3 gameplay trailers]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52212]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/30/a1/cd/payday-3-8-1686512635.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Με τέσσερα επίπεδα δυσκολίας. [UPDATE]</p>
<br/>
<p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 11/6/23]</strong> Η Starbreeze, εταιρεία ανάπτυξης της σειράς Payday αλλά και του Overkill’s The Walking Dead, παρουσίασε σήμερα το gameplay trailer του Payday 3.</p>
<p>Το βίντεο περιλαμβάνει κλασικά -τι άλλο- από ληστεία, ομήρους, καταδιώξης από οπλισμένους αστυνομικούς, άφθονη δράση και πιστολίδι,αντιπυρικά συστήματα και άλλα ωραία που μπορεί να σας τύχουν σε μια ληστεία.&nbsp;</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/UIZGW3mty8I" ></iframe></p>
<p>Τα όπλα περιλαμβάνουν assault rifles, miniguns, ρουκετοβόλα, μέχρι και turrents που&nbsp;&nbsp;κάνουν spawn και απωθούν αστυνομικούς.</p>
<p>Σύμφωνα με το σενάριο θα βγαίνετε από την συνταξιοδότηση και θα επιστρέφετε στο έγκλημα με την συμμορία σας.</p>
<p><strong>[UPDATE: 5/7/23]</strong>&nbsp;Το Payday 3 θα έχει 4 επίπεδα δυσκολίας. τα Normal, Hard, Very Hard και Overkill. Θα συναντήσετε κάθε είδους εχθρό σε κάθε δυσκολία, καθώς ήταν προτεραιότητα για την Starbreeze το περιεχόμενο να μην κλειδώνεται σε ρυθμίσεις χαμηλότερης δυσκολίας. Οι υψηλότερες δυσκολίες αυξάνουν την ταχύτητα, την ακρίβεια και τη ζημιά που κάνει ο εχθρός. Ωστόσο, το health του εχθρού είναι σταθερό σε όλες τις ρυθμίσεις δυσκολίας.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/pD9E5oqoxzc" ></iframe></p>
<p>Όσο για τους εχθρούς, τα πιο συχνά είδη εχθρών είναι οι SWAT και Heavy SWAT. Θα υπάρχουν επίσης και οι Shield και Snipers. Ένας νέος SWAT officer θα λέγεται Bulldozer και ένα από τα νέα abilities του είναι το bull rush, με το οποίο θα τρέχει κατά πάνω σας και θα σας χτυπάει με το helmet του, προκαλώντας προσωρινή ακινησία.</p>
<p>Το armor θα επηρεάζει την ταχύτητά σας και το βάρος σας. Φτιάχνεται από υλικά που μπορούν να σπάσουν αν δεχτούν φωτιά. Θα μπορείτε να επιδιορθώσετε το armor σας με ένα armor bag, που έχει αντίστοιχη χρησιμότητα με το medkit. Κάποια ειδικά είδη εχθρών θα προσπερνάνε το armor με τις επιθέσεις τους. Τέλος, θα μπορείτ ενα κάνετε modify τα όπλα σας, όπως και στο Payday 2, βάζοντας σκόπευτρα, γεμιστίρες και άλλα καλούδια. Όσο προχωράτε θα αποκτάτε ολοένα και πιο πανίσχυρα όπλα.</p>
<p>Το Payday 3 θα κυκλοφορήσει στις 21 Σεπτεμβρίου για PC, PS5, Xbox Series X/S, PS4 και Xbox One.</p>
<p><a href="news/fps/24687-payday-3" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για το Payday 3</a> και συζητήστε για αυτό στο&nbsp;<a href="forum/31/151747-payday-3#182050" target="_blank">παρακάτω forum topic</a><span>.</span></p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 17:45:48 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52212]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Dead by Daylight: Nicolas Cage και single-player mode]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52035]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/fa/b7/7c/nicolas-cage-added-dead-by-daylight-2-1684599578.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Ο Nicolas Cage είναι διαθέσιμος από σήμερα. [UPDATE]</p>
<br/>
<p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 20/5/23]</strong> Η εταιρεία ανάπτυξης Supermassive Games, developer των Until Dawn, The Dark Pictures Anthology και The Quarry, αναπτύσσει ένα single-player Dead by Daylight. Θα είναι PvE με online multiplayer.</p>
<p>Λεπτομέρειες για το παιχνίδι της Supermassive δεν θα ανακοινωθούν μέχρι το τέλος του 2023, αλλά η Behavior Interactive είπε ότι "θα προσφέρει στους παίκτες μια έντονη αφηγηματική εμπειρία γεμάτη με ισχυρές επιλογές ζωής ή θανάτου στο σκηνικό του Dead by Daylight".</p>
<p>Το νέο αυτό παιχνίδι θα συνδυάσει την αφήγηση ενός παιχνιδιού της Supermassive μαζί με την υπόθεση του Dead by Daylight για να δημιουργηθεί μια έντονη αφηγηματική εμπειρία γεμάτη με επιλογές ζωής ή θανάτου. "Το παιχνίδι μας θα διαδραματίζεται έξω από το βασίλειο της οντότητας και θα περιλαμβάνει την ιστορία ενός νέου καστ χαρακτήρων, τους οποίους οι παίκτες θα ακολουθήσουν για μια άνευ προηγουμένου εμπειρία" δήλωσε η Supermassive.</p>
<p>To Entity (Οντότητα), παρεμπιπτόντως, είναι ένα παντοδύναμο, υπερφυσικό ον που ταξιδεύει στον κόσμο αναζητώντας κόσμους για "κατανάλωση". Αντιμετωπίζει επιζώντες βάζοντάς τους μπροστά σε δολοφόνους σε αμέτρητα πεδία μάχης. Το στοιχείο αυτό θα υπάρχει επίσης περιστασιακά στο παιχνίδι, για να κάνει τις καταστάσεις ακόμα χειρότερες από ό,τι είναι ήδη.</p>
<p>Ένα νέο multiplayer Dead by Daylight είναι επίσης σε ανάπτυξη από το στούντιο του Scavengers, την Midwinter Entertainment, την οποία ανέπτυξε η Behavior το 2022. Λεπτομέρειες σχετικά με αυτό κρατούνται επίσης κρυφές, αλλά δείχνει να είναι κάτι σαν Left 4 Dead/ Redfall.</p>
<p><strong>Ο Nicolas Cage στο Dead by Daylight</strong><br />Εν τω μεταξύ, στο σημερινό Dead by Daylight (το Multiplayer game) θα εισαχθεί ο...Nicolas Cage! Ο ηθοποιός θα υποδυθεί μάλιστα και τον εαυτό του στο παιχνίδι ως voice actor.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/8dVv9O4if8E" ></iframe></p>
<p>Ο Nicolas Cage θα είναι survivor και περισσότερα για αυτόν θα μάθουμε στις 5 Ιουλίου.</p>
<p><strong>[UPDATE: 5/7/23 - Public Test Build]</strong> O Nicolas Cage είναι διαθέσιμος στο Public Test Build (για Steam). Θα έρθει στις 25/7 σε όλες τις πλατφόρμες.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/YygSCAAREoE" ></iframe></p>
<p>Διαβάστε το <a href="reviews/45449-dead-by-daylight" target="_blank" rel="noopener">review του Dead by Daylight</a>&nbsp;και συζητήστε για το νέο single-player Dead by Daylight <a href="forum/85/163865-dead-by-daylight-single-player-game" target="_blank" rel="noopener">στο παρακάτω forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 16:12:28 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52035]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[EA Sports FC 24: Ημερομηνία κυκλοφορίας]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52443]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/57/b9/d0/ea-sports-fc-release-date-62-1688570756.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Θα λέγεται σκέτο "FC"!</p><br/><p>Το νέο FIFA της EA Sports θα λέγεται τελικά σκέτο "FC". Η νέα έκδοση της δημοφιλούς ποδοσφαιρικής σειράς θα κυκλοφορήσει φέτος το φθινόπωρο και η ημερομηνία κυκλοφορίας της διέρρευσε.</p>
<p>Τo Dealabs <a href="https://www.dealabs.com/magazine/ea-sports-fc-24-on-vous-revele-la-date-de-sortie-du-successeur-de-fifa-23-23550" target="_blank" rel="noopener">αναφέρει</a> ότι θα κυκλοφορήσει στις 29 Σεπτεμβρίου. Αν αυτό ισχύει, μας προκαλεί εντύπωση που δεν έχουμε μάθει ακόμη περισσότερες πληροφορίες. Πάντως εκεί κάπου κυκλοφορούσε το FIFA συνήθως.</p>
<p>Παράλληλα, το EA Sports FC 24 θα έχει μόνο μία εβδομάδα early access και μόνο για όσους παραγγείλουν την Ultimate Edition. Όλα αυτά βέβαια είναι φήμες κι αναμένουμε την επίσημη επιβεβαίωση.</p>
<p>Το FIFA 23 είχε πάνω από 10,3 εκατομμύρια παίκτες στην πρώτη εβδομάδα κυκλοφορίας του. Σε αυτούς βέβαια συμπεριλαμβάνονται και οι συνδρομητές του EA Play.</p>
<p>Δείτε <a href="news/sports/51701-paok-ea-sports-fc" target="_blank" rel="noopener">ποια ελληνική ομάδα θα είναι σίγουρα στο EA Sports FC 24</a> και συζητήστε για αυτό <a href="forum/83/163805-ea-sports-fc#270567" target="_blank" rel="noopener">στο παρακάτω forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:24:35 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52443]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Disney: Πτώση μετοχής, έφυγαν 4.000.000 συνδρομητές, αφαιρούνται πάνω από 70 σειρές]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=51973]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/1a/51/9a/disney-plus-logo-greece-11-1683789174.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Αφαιρέθηκε σειρά μετά από 7 εβδομάδες. [UPDATE]</p>
<br/>
<p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 11/5/23]</strong> Το Disney Plus έχασε 4.000.000 συνδρομητές μέσα σε ένα τρίμηνο. Αυτό προκύπτει από μία <a href="https://thewaltdisneycompany.com/app/uploads/2023/05/q2-fy23-earnings.pdf" target="_blank" rel="noopener">δημοσιευμένη έκθεση κερδών</a>. Η υπηρεσία είχε χάσει συνδρομητές και στα τέλη του 2022.</p>
<p>Κατά τα άλλα η Disney μείωσε αυτό το τρίμηνο τα έξοδά της κατά 400 εκατομμύρια δολάρια (κατά 26% σε σχέση με το 2022).&nbsp;Στο τέλος του πρώτου τριμήνου του 2023, το Disney+ είχε 157,8 εκατομμύρια συνδρομητές, τους οποίους το Variety μέτρησε χαμηλότερα από τα αναμενόμενα 163,17 εκατομμύρια της Wall Street. Η μείωση των συνδρομητών οφείλεται στη διαδοχική πτώση κατά 4,6 εκατομμύρια στο Disney+ Hotstar, την έκδοση της υπηρεσίας που είναι διαθέσιμη στην Ινδία και τη Νοτιοανατολική Ασία.</p>
<p>Στη Βόρεια Αμερική, το Disney+ έχασε περίπου 300.000 συνδρομητές, ανεβάζοντας το σύνολο της σε 46,3 εκατομμύρια, αλλά απέκτησε σχεδόν ένα εκατομμύριο συνδρομητές στις διεθνείς αγορές.</p>
<p><strong>Θα αφαιρεθούν ταινίες και σειρές<br /></strong>Η Disney πρόκειται να <a href="https://variety.com/2023/tv/news/disney-plus-subscribers-q2-earnings-1235607524/" target="_blank" rel="noopener">αφαιρέσει ταινίες και σειρές</a> από το Disney+, σύμφωνα με την οικονομική διευθύντριά της,&nbsp;Christine McCarthy. Αυτές που θα αφαιρεθούν δεν έχουν ακόμη ανακοινωθεί Επίσης ετοιμάζει λιγότερες παραγωγές για φέτος, στα πλαίσια μείωσης των εξόδων της.</p>
<p>To τελευταίο τρίμηνο η μετοχή της Disney έπεσε από τα 113 δολάρια που ήταν το peak της στις 2 Φεβρουαρίου στα 101 δολάρια σήμερα.</p>
<p><strong>[UPDATE: 19/5/23 - Νέα πτώση μετοχής, αφαιρέθηκαν ταινίες και σειρές]</strong> Η Disney διανύει μία κρίση καθώς η μετοχή της σημείωσε νέα πτώση μέσα σε μόλις μία εβδομάδα! Από τα 101 δολάρια της προηγούμενης εβδομάδας, έπεσε χθες σε μόλις 90 δολάρια, ένα ιστορικό χαμηλό που η εταιρεία έχει ξαναζήσει μόνο τον Δεκέμβριο του 2022.</p>
<p>To Deadline <a href="https://deadline.com/2023/05/disney-remove-series-streaming-disney-plus-hulu-big-shot-willow-y-dollface-turner-hooch-pistol-1235372512/" target="_blank" rel="noopener">αναφέρει</a> ότι η Disney θα αφαιρέσει τις παρακάτω σειρές από τα Disney+ και Hulu στις 26 Μαϊου.&nbsp;</p>
<p>Big Shot [Disney+]<br />Turner &amp; Hooch [Disney+]<br />The Mysterious Benedict Society [Disney+]<br />The Mighty Ducks: Game Changers [Disney+]<br />Willow [Disney+]<br />The Making Of Willow [Disney+]<br />Diary of a Future President [Disney+]<br />Just Beyond [Disney+]<br />The World According to Jeff Goldblum [Disney+]<br />Marvel’s Project Hero [Disney+]<br />Marvel’s MPower [Disney+]<br />Marvel’s Voices Rising: The Music of Wakanda Forever [Disney+]<br />Y: The Last Man [FX/Hulu]<br />Pistol [FX/Hulu]<br />Little Demon [FX/Hulu]<br />Maggie [Hulu]<br />Dollface [Hulu]<br />The Hot Zone [Nat Geo/Hulu]<br />The Premise [Hulu]<br />Love in the Time of Corona [Hulu]<br />Everything’s Trash [Hulu]<br />Best in Snow [Hulu]<br />Best in Dough [Hulu]<br />Darby and the Dead [Hulu]<br />The Quest [Hulu]<br />Rosaline [Disney+]<br />Cheaper by the Dozen remake [Disney+]<br />The One and Only Ivan [Disney+]<br />Stargirl [Disney+]<br />Artemis Fowl [Disney+]<br />The Princess [Disney+]<br />Encore! [Disney+]<br />A Spark Story [Disney+]<br />Black Beauty [Disney+]<br />Clouds [Disney+]<br />America the Beautiful [Disney+]<br />Better Nate Than Ever [Disney+]<br />Weird but True! [Disney+]<br />Timmy Failure [Disney+]<br />Be Our Chef [Disney+]<br />Magic Camp [Disney+]<br />Howard [Disney+]<br />Earth to Ned [Disney+]<br />Foodtastic [Disney+]<br />Stuntman [Disney+]<br />Disney Fairy Tale Weddings [Disney+]<br />Wolfgang [Disney+]<br />It’s a Dog’s Life with Bill Farmer [Disney+]<br />The Real Right Stuff [Disney+]<br />The Big Fib [Disney+]<br />Rogue Trip [Disney+]<br />More Than Robots [Disney+]<br />Shop Class [Disney+]<br />Pick the Litter [Disney+]<br />Own the Room [Disney+]<br />Among the Stars [Disney+]<br />Harmonious Live! [Disney+]<br />Pentatonix: Around the World for the Holidays [Disney+]</p>
<p><strong>[UPDATE: Έχουμε νέες αφαιρέσεις. Πλέον θα αφαιρεθούν πάνω από 70 σειρές!]</strong><br />- Willow<br />- Big Shot<br />- Turner &amp; Hooch<br />- The Mighty Ducks: Game Changers<br />- Just Beyond<br />- The Mysterious Benedict Society<br />- The World According to Jeff Goldblum<br /> <br />Από το Hulu θα αφαιρεθούν οι σειρές:<br />- Y: The Last Man<br />- Dollface<br />- The Hot Zone<br />- Maggie<br />- Pistol<br />- Little Demon</p>
<p><img src="images/stories/others/walt-disney-stock-price-fall.jpg" width="500" alt="walt disney stock price fall" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>H Christine McCarthy επιβεβαίωσε την είδηση λέγοντας: "Είμαστε σε διαδικασία αξιολόγησης περιεχομένου στις DTC υπηρεσίες μας για να&nbsp;ευθυγραμμιστούμε με τις στρατηγικές αλλαγές στην προσέγγισή μας στην επιμέλεια περιεχομένου". Όλα αυτά φυσικά γίνονται στα πλαίσια μείωσης 400 εκατομμυρίων δολαρίων από τα έξοδα της εταιρείας λόγω της απώλειας των 4.000.000 συνδρομητών.</p>
<p><strong>[UPDATE 2: 3/6/23 - Θα αφαιρεθούν περισσότερες σειρές!]&nbsp;</strong>Ακόμη περισσότερες σειρές θα αφαιρεθούν από τα Disney+ και Hulu, <a href="https://variety.com/2023/digital/news/disney-1-5-billion-content-write-off-charge-streaming-1235631877/" target="_blank" rel="noopener">σύμφωνα με το Variety</a>.</p>
<p>Η Disney αναμένεται να επιβαρυνθεί με χρέωση απομείωσης περιεχομένου ύψους 1,5 δισεκατομμυρίων δολαρίων. Άρα μπορεί να αφαιρέσει περιεχόμενο που θα αντιστοιχεί σε αυτό το ποσό από τα φορολογικά της, σύμφωνα με το ρεπορτάζ του site. Η Disney φέρεται να συνεχίζει να ελέγχει περιεχόμενο τόσο στο Disney+ όσο και στο Hulu, και «προς το παρόν αναμένει ότι επιπλέονπεριεχόμενο θα αφαιρεθεί σε μεγάλο βαθμό κατά το υπόλοιπο του τρίτου οικονομικού τριμήνου». Αυτό πιθανότατα θα ισοδυναμεί με περίπου 400 εκατομμύρια δολάρια επιπλέον, άρα μπορεί να αφαιρέσει...άλλο τόσο!</p>
<p>Λέτε το Disney+ και το Hulu να οδεύουν προς κλείσιμο μετά από όλα αυτά; Είναι ολοφάνερο ότι η απώλεια συνδρομητών της Disney οφείλεται στο περιεχόμενο το οποίο παράγει, που εμφανώς τον τελευταίο χρόνο δεν αρέσει σε πολύ κόσμο.</p>
<p><strong>[UPDATE: 5/7/23 - Η σειρά Crater αφαιρέθηκε]</strong> Η Disney αφαίρεσε την σειρά Crater από το Disney Plus. Η σειρά κυκλοφόρησε στις 12 Μαϊου. Πληροφορίες λένε ότι αυτό έγινε για να γλιτώσει εισφορές σε συμβόλαια, αλλά και φόρους, μιας και η σειρά προφανώς δεν είχε τις αναμενόμενες προβολές.</p>
<p><iframe src="http://www.youtube.com/embed/nWIeQmRNZEY" ></iframe></p>
<p>Η σειρά Crater διεξαγόταν στο διάστημα, είχε έφηβους πρωταγωνιστές και άντεξε...μόλις 7 εβδομάδες.</p>
<p>Διαβάστε περισσότερα για το <a href="news/games-in-cinema/51903-peter-pan-and-wendy-review-bombing-disney-plus" target="_blank" rel="noopener">Peter Pan &amp; Wendy</a>&nbsp;που δέχθηκε review bombing για τα woke στοιχεία του και συζητήστε για την Disney <a href="forum/4-chat/32235-disney-%CE%B3%CE%B5%CE%BD%CE%B9%CE%BA%CE%AE-%CF%83%CF%85%CE%B6%CE%AE%CF%84%CE%B7%CF%83%CE%B7?limitstart=30#270486" target="_blank" rel="noopener">στο παρακάτω forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 14:45:14 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=51973]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Downloads εβδομάδας 26/06 – 02/07/23]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52442]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/04/d6/be/the-dungeon-of-naheulbeuk-free-epic-games-store-64-1688550304.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>The Dungeon Of Naheulbeuk: The Amulet Of Chaos δωρεάν.</p><br/><p>Κατεβάστε από το Epic Games Store και κρατήστε μόνιμα στον λογαριασμό σας το The Dungeon Of Naheulbeuk: The Amulet Of Chaos, ως την Πέμπτη 6 Ιουλίου. Στα μηνιαία δωρεάν games του PS Plus είχαμε ενδιαφέρουσες προσθήκες, όπως τα Call of Duty: Black Ops - Cold War και το Alan Wake Remastered</p>
<p><strong>PS Plus Essential:</strong><br />Call of Duty: Black Ops - Cold War<br />Alan Wake Remastered<br />Endling: Extinction is Forever</p>
<p><strong>Xbox Game Pass:</strong><br />Bramble: The Mountain King <br />F.I.S.T.: Forged In Shadow Torch <br />Story of Seasons: Friends of Mineral Town</p>
<p><strong>Steam Demos:</strong><br />SANDS OF SOLARIS DEMO<br />Galactic Defense: Automation Demo<br />Orbital Bombardment Demo<br />Alien Frontier Demo<br />獣伝妖秋儀　〜 Crimson Paraselene Demo<br />Dark Tides Demo<br />Georgie and Me Demo<br />Destroy the Wall Demo<br />Dual Chroma (Demo)<br />ヒラヒラヒヒル Demo<br />8D Character Creator Demo<br />Felonian Special Forces Demo<br />EscapetheDead Demo<br />Typhon: Bot vs Bot Demo<br />Max's Tales Demo<br />Dreaming Diorama Demo<br />An Ankou Demo<br />Fallen Leaf Demo<br />中国式相亲2 Demo<br />Hyper Space Demo<br />Planetgore Demo<br />Mad Miner Demo<br />River Tails: Stronger Together Demo<br />Montaro 2 Demo<br />Shadow BoXR Demo<br />Mecha Kucha Gacha Defence Demo<br />RivenWorld Demo<br />Champion Shift Demo<br />Little Kingdoms Demo<br />Get the Ball Rolling Demo<br />RUNR END Demo<br />The Pit Demo<br />BL0W-UP Demo<br />弹跳吧！雪糕仔! Demo<br />Into Samomor Demo<br />MUSCLE GIANTS Demo<br />Bounty Hunting Time Demo<br />Tactic Legends Demo<br />Immortal Hunters Demo<br />Rusty Robot Wants to Cry Demo<br />The Drift Challenge Demo<br />Escape Underground Demo<br />Sidecar Evolution 2024 Demo<br />Formula Evolution 2024 Demo<br />Motorbike Evolution 2024 Demo<br />Acheron Demo<br />Soulknight Demo<br />Light of Atlantis Demo<br />Martin Demo<br />MAANU - Academic Version Demo<br />Tile Lands Demo<br />Yard Sale Simulator Demo</p>
<p><strong>PS5 Demos:</strong><br />Dark Deception Demo</p>
<p><a href="news/offers/52329-the-dungeon-of-naheulbeuk-the-amulet-of-chaos-2" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για το The Dungeon Of Naheulbeuk: The Amulet Of Chaos</a> και συζητήστε για αυτό στο σχετικό forum topic.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 09:44:58 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52442]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Super Bomberman R 2]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52441]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/7c/32/18/super-bomberman-r-2-8-1688548387.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Ανακοινώθηκε η ημερομηνία κυκλοφορίας του.</p><br/><p>Η Konami ανακοίνωσε την ημερομηνία κυκλοφορίας του Super Bomberman R 2.</p>
<p>Όπως και στο αρχικό Super Bomberman R του 2017 θα υπάρχουν single-player και multiplayer modes. Στο single-player θα ονομάζεται Solo-Bomb και θα εξερευνάτε πλανήτες στο διάστημα χρησιμοποιώντας τις βόμβες σας για να καταστρέφετε αντικείμενα και εχθρούς. </p>
<p>Στο Multiplayer θα υπάρχει το Standard mode με 16 παίκτες (είτε σε ομάδες είτε ο καθένας μόνος του) και το Grand Prix, όπου δύο ομάδες 3 παικτών θα ανταγωνίζονται σε Basic Bomber και Crystals matches.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/zzdQJsbMumw" ></iframe></p>
<p>Επίσης θα υπάρχει και το battle royale mode 64 παικτών που αρχικά εμφανίστηκε στο πλέον κλειστό Super Bomberman R Online. Τέλος θα υπάρχει και το Castle mode, όπου 16 παίκτες θα υπερασπίζονται ή θα επιτίθεται σε σεντούκια θησαυρών. <br /><br />Το Super Bomberman R 2 θα κυκλοφορήσει στις 13 Σεπτεμβρίου για PC, PS5, Xbox Series X, PS4, Xbox One και Switch.</p>
<p>Συζητήστε για το Super Bomberman R 2 στο <a href="news/other-games/44499" target="_blank" rel="noopener">σχετικό forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 09:12:58 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52441]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[To Threads της Meta (ανταγωνιστής του Twitter) κυκλοφορεί σύντομα]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52440]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/da/6f/5e/meta-threads-94-1688547077.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Θα είναι άμεσα συνδεδεμένο με το Instagram.</p><br/><p>Η Meta κυκλοφορεί το Threads ένα νέο app με σκοπό να ανταγωνιστεί το Twitter.</p>
<p>Το Threads θα είναι άμεσα συνδεδεμένο με το Instagram και θα κυκλοφορήσει επίσημα την Πέμπτη 6 Ιουλίου. Προς το παρόν είναι διαθέσιμο δωρεάν για προπαραγγελία. <br />Η Meta το περιγράφει ως ένα app βασισμένο σε συζητήσεις με μηνύματα, όπου μαζεύονται οι κοινότητες και το user interface δείχνει παρόμοιο με το Twitter. Επιπλέον θα μπορείτε να κρατήσετε το ίδιο username που έχετε στο Instagram και θα υπάρχει η πρόταση να κάνετε follow τους ίδιους χρήστες.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/29GJk1sc4n8" ></iframe></p>
<p>Το Threads θα ωθεί τους ανθρώπους να συνδεθούν μέσω συζητήσεων και να ανταλλάζουν απόψεις. Όπως και στο Twitter θα υπάρχουν κουμπιά καρδιάς, για reply, reshare και η δυνατότητα να κάνετε forward ένα post μέσω μηνυμάτων. </p>
<p><a href="news/internet/52357-zuckerberg-threads-twitter-vs-elon-musk-cage-match" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για το Threads</a> και συζητήστε για αυτό στο <a href="forum/88/40962" target="_blank" rel="noopener">σχετικό forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 08:51:10 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52440]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Microsoft: "Η Sony θα κυκλοφορήσει PS5 slim μέσα στο 2023"]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52439]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/f3/0a/bd/ps5-slim-rumors-25-1688545357.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Φήμη για τιμή στα 400 δολάρια.</p>
<br/>
<p>Κατά τη διάρκεια της δίκης για την εξαγορά της Activision Blizzard, η Microsoft δήλωσε ότι "η Sony θα κυκλοφορήσει PS5 slim καθώς και μία φορητή έκδοση της κονσόλας μέχρι το τέλος του 2023."</p>
<p>Οι δύο συσκευές αναφέρθηκαν ως επιχείρημα για να μην θεωρείται το Switch διαφορετικό κομμάτι της αγοράς από το Xbox και το PlayStation. Επίσης η Microsoft τις αποκάλυψε για να τονίσει ότι βρίσκεται ακόμα στην 3η θέση στην αγορά κονσολών. Επίσης αναφέρθηκε ότι το Xbox Series S είναι 50 δολάρια φθηνότερο από το Switch OLED και το PS5 Digital των 399 κοστίζει 50 δολάρια παραπάνω. Το PS5 slim που θα κυκλοφορήσει φέτος θα κοστίζει και αυτό 399 δολάρια.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/9PkeVRJBkIE" ></iframe></p>
<p>Πέρα από την slim έκδοση η Microsoft μίλησε και για "την φορητή έκδοση του PS5", η οποία θα κοστίζει λιγότερο από 300 δολάρια και πιθανότατα αναφέρεται στο ήδη ανακοινωμένο Project Q.</p>
<p><a href="news/consoles/50315-sony-rumored-to-release-ps5-slim-in-2023" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για το PS5 slim</a> και συζητήστε για αυτό στο <a href="forum/33/153524" target="_blank" rel="noopener">σχετικό forum topic</a>.</p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Wed, 05 Jul 2023 08:22:31 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52439]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[H Cyprus Comic Con 2023 και ο παιδόφιλος σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής έδιωξαν το GameWorld από την έκθεση]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52438]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/42/f7/7f/ilias-kyriazis-sub-art-pedophile-96-1688507435.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Υποστηρίζει την παιδοφιλία και στα social media. [UPDATE]</p>
<br/>
<p><strong>[Αρχική δημοσίευση: 4/7/23 - Ο Ηλίας Κυριαζής ζήτησε από την Cyprus Comic Con cancel του GameWorld]</strong> Πριν από λίγους μήνες βιώσαμε κάτι το πρωτοφανές. Ο <a href="news/other-games/51856-comicdom-athens-greek-konstantinos-pappas" target="_blank" rel="noopener">σκιτσογράφος Κωνσταντίνος Παππάς έγινε cancel από την ComicDom Con Athens</a> επειδή ανάμεσα στα σκίτσα που ζωγράφιζε ήταν και κάποια με τα οποία δεν συμφωνούσαν κάποιοι σκιτσογράφοι.</p>
<p>O σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής, στο ίδιο "δημοκρατικό πνεύμα", ανακοίνωσε ότι η θέλει η Cyprus Comic Con 2023, η οποία διεξάγεται τον Οκτώβριο του 2023, να ακυρώσει την συμμετοχή του GameWorld. Μάλιστα το GameWorld έχει κάνει τις προετοιμασίες του για συμμετοχή με περίπτερο και έχουμε ήδη υπογράψει συμφωνητικό χορηγού επικοινωνίας.</p>
<p>Ποιος είναι ο λόγος που ο Ηλίας Κυριαζής, σκιτσογράφος των εταιρειών IDW Publishing και Humanoids, θέλει να αποκλειστεί το GameWorld από την έκθεση; Ότι ο...γράφων και αρχισυντάκτης του GameWorld δεν συμφωνεί με τις πολιτικές του απόψεις!</p>
<p>Ναι, σωστά ακούσατε. Σε ένα event στο οποίο θα κατεβούμε ως GameWorld, δηλαδή ως χορηγοί επικοινωνίας και με περίπτερο, ο σκιτσογράφος θέλει να γίνουμε cancel επειδή δεν του αρέσουν...τα βίντεο που ανεβάζω στο προσωπικό μου κανάλι στο YouTube ή κάποιες δημοσιεύσεις που κάνω στα social media.</p>
<p><img src="images/stories/others/Ilias-Kyriazis.jpg" width="500" alt="Ilias Kyriazis" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Τι δεν του αρέσει συγκεκριμένα; Μετά από ένα stalking σε όλα μου τα προφίλ στα social media, επέλεξε να βάλει πράγματα που έχω αναρτήσει και με τα οποία διαφωνεί. <br /><br /><strong>Συγκεκριμένα ο σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής έχει αυτές τις απόψεις:</strong><br />- Θα ήθελε η εικόνα της Παναγίας και του Χριστού να έχει LGBT χρώματα (δεν το θεώρησε προσβολή θρησκείας).<br />- Διαφωνεί με τον όρο "Ανώμαλο" που έβαλα σε παιδόφιλο TikToker στο βίντεο Woke Fiesta #11, ο οποίος TikToker υποστήριξε ότι "Οι γονείς θα πρέπει να βιάζουν αν θέλουν τα υιοθετημένα παιδιά τους"!<br />- Θα ήθελε να συνεχίζονται πορείες των μουσουλμάνων με το κοράνι στο χέρι, όπως αυτή που έγινε στην Πάφο. Οι οποίοι μουσουλμάνοι ήρθαν με τις ευλογίες κάποιων ΜΚΟ.<br />- Θέλει το κάψιμο της ελληνικής σημαίας και της Ακρόπολης, όπως θα δείτε σε εικόνα που έχει αναρτήσει στο προφίλ του (πιο κάτω σε αυτό το άρθρο).</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-2.jpg" width="500" alt="Ilias Kyriazis" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Αντιλαμβάνεστε πλέον, ότι η πολιτική έχει "ποτίσει" για τα καλά ακόμα και τα comic events. Μετά τον Κωνσταντίνο Παππά, σκιτσογράφοι υπερασπιστές της woke ατζέντας, που υποστηρίζουν ακόμα και την προσβολή θρησκείας, το κάψιμο σημαίας και τους παιδόφιλους, δεν θέλουν να συμμετάσχουμε σε ένα event ως GameWorld επειδή διαφωνούν με τον ιδιοκτήτη του site σε πολιτικά θέματα!</p>
<p>Εδώ μπορείτε να δείτε το βίντεο Woke Fiesta #11 που βρίσκεται στην παραπάνω εικόνα, για να καταλάβετε σε τι θέμα διαφώνισε ο σκιτσογράφος! Διαφώνησε επειδή αποκάλεσα έναν παιδοβιαστή "Ανώμαλο". Έναν παιδοβιαστή&nbsp;που θέλει οι πατεράδες να βιάζουν τα παιδιά τους.</p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/7x_RrVLMnCk" ></iframe></p>
<p><strong>Κοιτώντας την πρώτη εικόνα αυτού του άρθρου αναρωτιόμαστε:</strong><br />1) Γιατί ο Ηλίας Κυριαζής συμφωνεί με το να ντύνουν στα Pride την εικόνα της Παναγίας και του Χριστού με LGBT χρώματα, κάτι που είναι παράνομο, αφού βάση του ποινικού κώδικα, προσβάλει την θρησκεία;<br />2) Εφόσον του αρέσει να προσβάλεται η θρησκεία, συμφωνεί και με το Κυπριακό Pride όπου ένας άντρας ντυμένος καλόγρια τραγουδούσε κοροϊδευτικά "Jesus Christ" και έπιανε τους όρχεις του;&nbsp;<br />3) Που είδε ακριβώς ο σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής την "ομοφοβία" στα προσωπικά βίντεο; Επειδή, καταδίκασα ως "Ανώμαλο" έναν οπαιδόφιλο που θέλει "Οι γονείς να βιάζουν τα υιοθετημένα παιδιά τους"; Εφόσον ανήρτησε το screenshot αυτό, ο κ. Κυριαζής είναι αντίθετος με μένα και συμφωνεί με τις απόψεις των παιδόφιλων. Δεν θεωρεί την παιδεραστεία καθόλου ανώμαλο.<br />4) Που είδε ακριβώς ο σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής τον "ρατσισμό"; Επειδή λέω εδώ και μήνες ότι οι λαθρέμποροι και οι ΜΚΟ κάνουν μπίζνα με λαθρομετανάστες εις βάρος των Ελλήνων; Σε ποιο βίντεο έχω πει να φερθούμε άσχημα σε οποιονδήποτε; Είτε αυτός είναι Έλληνας, είτε ξένος.<br />5) Είναι ή δεν είναι φασισμός να απαιτείς να μην συμμετάσχει κάποιος σε ένα event επειδή πολιτικά είσαι αντίθετος με αυτόν; Την στιγμή μάλιστα που μιλάμε για την συμμετοχή του GameWorld, του οποίου ο αρχισυντάκτης προφανώς και δεν θα κάτσει να διαφημίσει το κανάλι του. Τα gaming και τα comic events δεν έχουν καμία σχέση με πολιτική, με woke ατζέντες κτλ. Από πότε τα events είναι πολιτική αρένα για να γίνονται τσιφλίκι ακροαριστερών ομάδων; Νομίζαμε ότι τα video games και τα κόμικς ενώνουν κι ότι δεν διχάζουν.<br />6) Από πότε "δεν χωράνε σε events άτομα που εκφράζουν πατριωτικές απόψεις" αλλά "χωράνε σε events σκιτσογράφοι που θέλουν το κάψιμο ελληνικής σημαίας, εικόνα με Παναγία και Χριστό ντυμένη σε LGBT χρώματα και υποτηρίζουν την...παιδοφιλία και την αιμομιξία στα σκίτσα τους";&nbsp;</p>
<p>Ναι, καλά ακούσατε. Ο Ηλίας Κυριαζής στα σκίτσα του υποστηρίζει την παιδοφιλία και την αιμομιξία! Συνεχίστε να διαβάζετε.</p>
<p><img src="images/ilias-kyriazis-3.jpg" width="500" alt="Ilias Kyriazis" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><strong>Παιδοφιλικά σκίτσα</strong><br />7) Στη σειρά των κόμικς Sub Art, Τεύχος 3, από τις Εκδόσεις Giganto, όπου δύο κοπέλες φιλιούνται στο εξώφυλλο, όποιος ανοίξει το κόμικ θα δει κάπου μέσα ένα σκίτσο, στο οποίο ένας παιδεραστής έχει κάνει σεξ με ένα μικρό κοριτσάκι, το οποίο φαίνεται ξεκάθαρα ότι είναι κάτω των 10 ετών!</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-1.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Αφού έχει τελειώσει την πράξη, ο πατέρας λέει στο μικρό κοριτσάκι: "Να σου φέρω ένα παγωτό να διώξεις την γεύση; Και το κοριτσάκι συμφωνεί!" Δείτε το σκίτσο. Αυτός ήταν λοιπόν ο λόγος που ο σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής υπερασπίστηκε τον παιδεραστή που αποκάλεσα "Ανώμαλο".</p>
<p>Το περιοδικό <a href="https://metabook.gr/books/subart-tefxos-3-augustos-2004-268603?fbclid=IwAR3-L7SasptB6UirNw0H432JG1BiYbnh9rVyckF45eFIrZtJn53O-_3L-x4" target="_blank" rel="noopener">μπορείτε να το δείτε και εδώ</a>&nbsp;διαθέσιμο για αγορά, αλλά απ' ότι φαίνεται εξαντλήθηκε.</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-2.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-3.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><strong>[UPDATE 2]</strong> Στο ίδιο τεύχος, μπορείτε να δείτε τον Ηλία Κυριαζή να σχεδιάζει ένα ακόμη παιδοφιλικό σκίτσο. Στο συγκεκριμένο, μία μητέρα, "παίρνει στα τέσσερα" τον έφηβο γιο της με στραπόν! Ο σκιτσογράφος με το σκίτσο του αυτό, δεν υποστηρίζει μόνο την παιδοφιλία, αλλά και την αιμομιξία!</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-sub-art-comic-issue-3-4.jpg" width="600" alt="ilias kyriazis sub art comic issue 3 4" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Όπως ο&nbsp;<a href="news/other-games/51856-comicdom-athens-greek-konstantinos-pappas" target="_blank" rel="noopener">Κωνσταντίνος Παππάς κατηγορήθηκε από</a>&nbsp;ακροαριστερούς που υποστήριζαν σκίτσα καψίματος της ελληνικής σημαίας κι έφαγε Cancel από την ComicDom, έτσι και εδώ, μία παρόμοια ομάδα ακροαριστερών, αποφάσισε να...στοχοποιήσει, επιχειρώντας να μας κάνει cancel. Τελικά δεν της πέρασε. Εδώ όμως το τραγικό της υπόθεσης είναι ότι μιλάμε για άτομα με πολύ ΕΠΙΚΙΝΔΥΝΑ ένστικτα, αφού ο σκιτσογράφος προωθεί -τουλάχιστον στα σκίτσα του- την ομοφυλοφυλία και την αιμομιξία!&nbsp;</p>
<p><strong>[UPDATE 3]</strong> Και επειδή κάποιοι μπορεί να πουν "Έχουν περάσει πολλά χρόνια, ο άνθρωπος άλλαξε απόψεις" ή "Το τεύχος εκείνο ήταν επίτηδες έτσι", να λοιπόν και tweets του Ηλία Κυριαζή των τελευταίων μηνών, στα οποία υπερασπίζεται την παιδοφιλία!</p>
<p>Εδώ σε ένα tweet λέει: "Γιατί η κοινωνία είναι αντιμαχόμενη στο πως βλέπει τους παιδόφιλους;" Αντιμαχόμενη; Που το 99,99% του κόσμου θέλει να τους κλείσει φυλακή ας πούμε;<br /><br /><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-comic-artist-twitter-1.jpg" width="400" alt="ilias kyriazis comic artist twitter 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Και εδώ σε ένα πολύ πρόσφατο tweet Μαϊου, βλέπουμε τον παιδόφιλο τραγουδιστή The Dare, ο οποίος έβγαλε ένα νέο άλμπουμ με τίτλο "The Sex", στο οποίο δείχνει ξεκάθαρα δύο άντρες να κάνουν σεξ με δύο ανήλικα κοριτσάκια. Ο τραγουδιστής έφαγε φυσικά cancel λόγω παιδοφιλίας, αλλά ο Ηλίας Κυριαζής ειρωνεύεται το τόσο σοβαρό περιστατικό παιδοφιλίας, με σχόλιο στο τέλος λέγοντας: "Έχει ένα μοσχαράκι δίπλα του; Χμμμ, θέλουμε περισσότερες αποδείξεις παιδοφιλίας!"</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-comic-artist-twitter-2.jpg" width="400" alt="ilias kyriazis comic artist twitter 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /><strong></strong></p>
<p><strong>Τι λέει στο Twitter</strong><br />Με μια ματιά σε tweets που μας στείλατε, ο σκιτσογράφος Ηλίας Κυριαζής δείχνει ξεκάθαρα τις προθέσεις του. Στο πρώτο tweet δηλώνει ότι χάρισε ένα περιοδικό πορνό σε ένα άγνωστο 10χρονο αγόρι!</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-comic-artist-twitter-4.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis comic artist twitter 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Στα επόμενα tweets του αναφέρει ότι θέλει να σχεδιάσει ανήλικα και γυμνά αγοράκια και κοριτσάκια, τα οποία μάλιστα θέλει να είναι άκρως ελκυστικά.</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-comic-artist-twitter-3.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis comic artist twitter 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-comic-artist-twitter-5.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis comic artist twitter 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-comic-artist-twitter-6.jpg" width="500" alt="ilias kyriazis comic artist twitter 1" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p>Εδώ σε ανάρτησή του τον Απρίλιο του 2023 για την ComicDom Athens όπου αποκλείστηκε ο Κωνσταντίνος Παππάς. Είχε ταχθεί φανατικά υπέρ. Και βέβαια πήρε την κατάλληλη απάντηση.</p>
<p><img src="images/stories/others/ilias-kyriazis-ethnikia.jpg" width="338" alt="ilias kyriazis ethnikia" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" height="338" /></p>
<p><strong>[UPDATE 5: 5/7/23 - Αποκλεισμός από την Cyprus Comic Con] </strong>Η Cyprus Comic Con αποδέχτηκε το αίτημα του σκιτσογράφου Ηλία Κυριαζή και απέκλεισε το GameWorld από την έκθεση.</p>
<p>Η έκθεση Cyprus Comic Con, η οποία έχει φιλοξενήσει στο παρελθόν τον Ηλία Κυριαζή (σ.σ. δεν γνωρίζουμε αν θα τον φιλοξενήσει και φέτος), αποφάσισε να ταχθεί στο πλευρό του φίλου της σκιτσογράφου.</p>
<p>Η ανακοίνωση υπαινείσσεται έμμεσα ότι: "Το GameWorld επιχειρεί να καταχραστεί την πλατφόρμα της Cyprus Comic Con, ανεξαρτήτως θέματος ή ζητήματος, κοινωνικού, ηθικού, πολιτικού ή άλλου. Οι όροι και προϋποθέσεις μας πάντα περιέχουν το ήθος μας κάτω από την ενότητα "Behavior" - αυτοί περιλαμβάνονται σε κάθε σύμβαση που υπογράφουμε με οποιονδήποτε συμμετέχοντα σε όλες τις εκδηλώσεις μας".</p>
<p>Η Cyprus Comic Con <a href="https://cypruscomiccon.org/el/returning-special-guest-ilias-kyriazis/" target="_blank" rel="noopener">έχει μέχρι και σήμερα στο site της</a>&nbsp;την&nbsp;σελίδα του σκιτσογράφου Ηλία Κυριαζή, τον οποίο έχει φιλοξενήσει και στο παρελθόν στην έκθεση. Ενδεχομένως θα μπορούσε να το κάνει και φέτος, είτε τον ίδιο, είτε τους συναδέλφους του που τον υπερασπίζονται στα social media. Που υπερασπίζονται κάποιον που έχει δημιουργήσει σκίτσα παιδοφιλίας και αιμομιξίας, που θεωρεί ότι "οι απόψεις για τους παιδόφιλους είναι αμφιλεγόμενες" και που δήλωσε ότι μοίραζε περιοδικό πορνό σε 10χρονο.</p>
<p>Τα παιδιά σας θα ήταν άνετα να πάνε σε μια τέτοια έκθεση; Μήπως θα έπρεπε όλοι όσοι υπερασπίζονται έναν που στηρίζει παιδοφιλία και αιμομειξία στα social media να αναφερθούν στις εταιρείες από όπου εργάζονται; Διότι Cancel ξέρουμε να κάνουμε και εμείς.</p>
<p><img src="images/stories/others/Cyprus_Comic_Con_-_Ilias_Kyriazis_profile.png" width="600" alt="Cyprus Comic Con Ilias Kyriazis profile" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><strong>Ερωτήσεις:</strong><br />1) Πως αισθάνεται η έκθεση που υπερασπίστηκε την θέση ενός σκιτσογράφου που σχεδιάζει σκίτσα με παιδοφιλία και αιμομιξία;<br />2) Τι σχέση έχει το μέσο GameWorld.gr που θα κατέβαινε στην Cyprus Comic Con για να παίξει video games με τους fans του, με βίντεο που ανεβάζω στο προσωπικό μου κανάλι;<br />3) Ο σκιτσογράφος ήθελε -επειδή διαφωνεί με τις προσωπικές μου απόψεις που ανεβάζω στα social media- να αποκλείσει η Cyprus Comic Con ένα ολόκληρο μέσο "Επειδή θεωρώ τους παιδοβιαστές ανώμαλους" και "Επειδή είναι προσβολή θρησκείας να βάφει κάποιος εικόνα του Χριστού και της Παναγίας με LGBT χρώματα". Άρα η Cyprus Comic Con υπερασπίζεται αυτές τις θέσεις;<br />4) Αφού η Cyprus Comic Con ενδιαφέρεται τόσο πολύ για τις δημοσιεύσεις μου στα social media, σε ποιο βίντεο τέλος πάντων του YouTube έχω τεθεί κατά ΟΠΟΙΑΣΔΗΠΟΤΕ κοινωνικής ομάδας; Ας μας απαντήσουν τα τρολάκια του Internet με links. Διότι το μόνο που είδαμε να κάνουν είναι να δημοσιεύουν βίντεό μου προ 10 ετών στα οποία έκανα πλάκα...με pixels, δηλαδή με δύο γυναικείους χαρακτήρες σε video game.<br />5) Σε προσωπική μας επικοινωνία με την Cyprus Comic Con, μας είπαν ως δικαιολογία ότι "Χρησιμοποιήσαμε το όνομα της έκθεσης για να χαρακτηρίσουμε τον σκιτσογράφο κάτι που απαγορεύεται βάση του συμφωνητικού που υπογράψαμε". Φυσικά κάτι τέτοιο δεν υπάρχει στο συμφωνητικό. Αν υπάρχει, γιατί δεν μας λένε ακριβώς το σημείο όπου υπάρχει; Εμείς κρατήσαε screenshots και βίντεο από το συμφωνητικό και το site της Cyprus Comic Con και είδαμε ότι δεν παραβιάσαμε κανέναν κανόνα.<br />6) Τέλος, πως αισθάνεται η Cyprus Comic Con που ορισμένοι ακόμη επώνυμοι σκιτσογράφοι και καλλιτέχνες υπερασπίστηκαν στο Facebook τον Ηλία Κυριαζή, θέλωντας να αποδείξουν ότι δεν είναι παιδόφιλος; Συμφωνούν δηλαδή με τις απόψεις τους; Αισθάνεται άνετα να φιλοξενεί σε event άτομα τέτοιας νοοτροπίας, την στιγμή που θα υπάρχουν μεταξύ άλλων και τόσα παιδάκια;<br /><br /></p>
<p style="text-align: center;"><iframe src="https://www.facebook.com/plugins/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fcypruscomiccon%2Fposts%2Fpfbid056bvWtKq71zDoVx4mvLNuTBLb6tNgeD4rsoEtP99LAf5jmYhCxhpJZxcWB2EGWM8l&amp;show_text=true&amp;width=500" frameborder="0" scrolling="no" width="500" height="367" allowfullscreen="true" allow="autoplay; clipboard-write; encrypted-media; picture-in-picture; web-share" style="border: none; overflow: hidden;"></iframe></p>
<p><strong>Η επίσημη απάντησή μας<br /></strong>Η Cyprus Comic Con μας απέκλεισε την πρόσβαση από το να σχολιάσουμε και έτσι αναγκαστικά γράψαμε την απάντησή μας στη&nbsp;<a href="https://www.facebook.com/cypruscomiccon" target="_blank" rel="noopener">Facebook page Cyprus Comic Con 2023</a>, στα Reviews.</p>
<p><strong>[UPDATE 6: 6/7/23 - Νέο υλικό]</strong>&nbsp;Καθώς συνεχίζετε να μας στέλνετε υλικό, εδώ βλέπουμε ένα μήνυμα πριν από μερικούς μήνες, από το group "ΒΙΝΤΕΟ ΚΛΑΜΠ" στο Facebook, όπου ο Ηλίας Κυριαζής ενημερώνει τον κόσμο, έτσι στο χαλαρό: "Μιας και λέγαμε για βιασμούς τι θα λέγατε άμα σας έλεγα ότι υπάρχει παιδική ταινία που λέει πόσο γαματο είναι το σεξ με ανήλικα;"</p>
<p>Θέλετε κι άλλες αποδείξεις μετά από αυτό;<img src="images/stories/others/Ilias-Kyriazis-video-club.png" width="500" alt="Ilias Kyriazis video club" style="display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;" /></p>
<p><strong>Επίλογος</strong><br />Η δύο δεκαετιών πορεία μου στα ΜΜΕ ως δημοσιογράφος έχει δείξει ξεκάθαρα, τόσο ποιος είμαι, όσο και το επίπεδό μου. Σε κανένα από τα βίντεο που έχω ανεβάσει στο YouTube δεν έχω αναφέρει ΠΟΥΘΕΝΑ το παραμικρό για υποκίνηση σε βία έναντι οποιασδήποτε κοινωνικής ομάδας, από όπου κι αν προέρχεται. Το ότι επειδή κράζω την woke ατζέντα σημαίνει ταυτόχρονα ότι μπορεί κάποιος να με συκοφανεί και να κολλάει οποιαδήποτε ταμπέλα, είναι τουλάχιστον μηνύσιμο.&nbsp;</p>
<p>Στην τέχνη ξέρουμε ότι υπάρχει ελευθερία λόγου και όχι φασισμός. Αν κάποιοι θέλουν να επιβάλουν έναν ακροαριστερό φασισμό και να ζητούν ακυρώσεις, τότε και εμείς μπορούμε πολύ εύκολα να ζητάμε cancel και από τις εταιρείες με τις οποίες συνεργάζονται. Πόσο μάλλον όταν υποστηρίζουν απόψεις προσβολής θρησκείας, σημαίας και ΚΥΡΙΩΣ (το χειρότερο όλων) παιδοφιλίας και αιμομιξίας που είναι ενάντια στο νόμο.</p>
<p>Τέλος, να θυμίσουμε, ότι ο περισσότερος κόσμος έχει καταδικάσει τόσο την woke ατζέντα, όσο και φαινόμενα προσβολής θρησκείας και παιδοφιλίας. Και θα κληθεί για άλλη μια φορά να τα καταδικάσει με τον καλύτερο τρόπο.</p>
<p><strong>Σε συνέχεια δε της απόπειρας "ξεπλύματος" του σκιτσογράφου από συγκεκριμένους σκιτσογράφους, ηθοποιούς και δημοσιογράφους, καλούμε ΟΛΟΥΣ τους υγιώς σκεπτώμενους ανθρώπους να κάνουν Cancel όσους υποστηρίζουν τον σκιτσογράφο. <br />- <span style="text-decoration: underline;">Όποιος τον στηρίζει θα πρέπει να αναφέρεται άμεσα στην εταιρεία που εργάζεται, ότι στηρίζει την παιδοφιλία</span>.<br />- <span style="text-decoration: underline;">Όποια εταιρεία ή μέσο αντίστοιχα στηρίζει την παιδοφιλία, θα πρέπει οι χορηγοί της να ενημερώνονται</span>.</strong></p>
<p>Μετά τον Κωνσταντίνο Παππά και την ComicDom Athens, η ιστορία επαναλαμβάνεται για άλλη μια φορά και τα events μας δείχνουν το πραγματικό τους πρόσωπο.</p>
<p><a href="news/events/51063-cyprus-comiccon-2023" target="_blank" rel="noopener">Διαβάστε περισσότερα για την Cyprus ComicCon</a>&nbsp;και συζητήστε για αυτή <a href="forum/57-events/163952-cyprus-comic-con-2023" target="_blank" rel="noopener">στο αντίστοιχο forum topic</a>.</p><br/><p><div style='margin: 20px; font-weight: bold;'><img style='width:480px; height:auto;' src='https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/37/55/8b/ilias-kyriazis-4-38-1688487803.jpg' /></div></p><br/>]]></description>
<pubDate>Tue, 04 Jul 2023 16:21:39 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52438]]></guid>
</item>
<item>
<title><![CDATA[Payday 3 gameplay video]]></title>
<link><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52437]]></link>
<image>https://www.gameworld.gr/media/reviews/photos/original/59/a1/47/payday-3-gameplay-video-34-1688479541.jpg</image>
<description><![CDATA[<base href='https://www.gameworld.gr' /><p>Διέρρευσε online.</p><br/><p>Σύμφωνα με το παρακάτω Reddit post, ένας Βιετναμέζος YouTuber απέκτησε πρόσβαση στο Payday 3 και κατάφερε να τραβήξει ένα gameplay video...18 λεπτών!</p>
<p>Το βίντεο ανέβηκε στο Gofile.io, όπου μάλλον ίσως αργήσει να κατέβει περισσότερο σε σχέση με το YouTube (σ.σ. αν κατέβει). Σε κάθε περίπτωση δείτε το έγκαιρα πριν εξαφανιστεί!</p>
<p><a href="https://gofile.io/d/CuwIq5" target="_blank" rel="noopener">Κάντε κλικ εδώ για να δείτε το gameplay που διέρρευσε</a>. </p>
<p>Το Payday 3 θα κυκλοφορήσει στις 21 Σεπτεμβρίου για PC, PS5, Xbox Series X/S, PS4 και Xbox One.</p>
<p>Δείτε το <a href="news/action/52212-payday-3-gameplay-trailer" target="_blank" rel="noopener">gameplay trailer του Payday 3</a> και συζητήστε για αυτό στο <a href="forum/31/151747-payday-3#182050" target="_blank">παρακάτω forum topic</a><span>.</span></p><br/><p></p><br/>]]></description>
<pubDate>Tue, 04 Jul 2023 14:04:05 +0000</pubDate>
<guid><![CDATA[https://www.gameworld.gr/index.php?option=com_content&view=article&id=52437]]></guid>
</item>
</channel></rss>